{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","id":18637404,"properties":{"name":"Rond-Point du Pont de Pierre","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7527188,48.5229221],[-2.7527699,48.5229138],[-2.7528149,48.5228959],[-2.7528506,48.5228691],[-2.7528722,48.5228365],[-2.752878,48.5228091],[-2.7528738,48.5227815],[-2.7528598,48.5227553],[-2.7528393,48.5227341],[-2.7528122,48.5227163],[-2.75278,48.5227028],[-2.7527319,48.5226926],[-2.7526815,48.522692],[-2.7526328,48.5227009],[-2.7525901,48.5227186],[-2.7525567,48.5227437],[-2.7525356,48.5227741],[-2.7525286,48.5228033],[-2.7525329,48.5228328],[-2.7525485,48.5228605],[-2.7525741,48.5228848],[-2.7526172,48.5229076],[-2.7526663,48.52292],[-2.7527188,48.5229221]]}},{"type":"Feature","id":27283782,"properties":{"name":"Rond-Point d'Iroise","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q208962","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Iroise Sea"},"fr":{"language":"fr","value":"mer d'Iroise"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"part of the Atlantic Ocean"},"fr":{"language":"fr","value":"partie de la mer Celtique"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Iroise Sea","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Iroise_Sea"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Mer d'Iroise","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Mer_d%27Iroise"}},"image":"View of Pointe du Raz1.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7992481,48.517912],[-2.7992433,48.5179602],[-2.7992579,48.5180075],[-2.7992963,48.5180556],[-2.7993546,48.518094],[-2.7994275,48.5181192],[-2.7995083,48.5181288],[-2.7995899,48.5181221],[-2.7996592,48.518102],[-2.7997176,48.51807],[-2.7997604,48.5180286],[-2.7997845,48.5179811],[-2.7997861,48.517921],[-2.7997578,48.5178638],[-2.7997029,48.5178159],[-2.7996273,48.5177827],[-2.7995394,48.5177676],[-2.7994559,48.5177713],[-2.7993781,48.5177916],[-2.7993131,48.5178266],[-2.7992719,48.5178664],[-2.7992481,48.517912]]}},{"type":"Feature","id":27283885,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Mathias","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q22925331","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Croix Mathias"},"fr":{"language":"fr","value":"croix Mathias"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"monumental cross located in C\u00f4tes-d'Armor, in France"},"fr":{"language":"fr","value":"croix monumentale \u00e0 Saint-Brieuc (C\u00f4tes-d'Armor)"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":[],"image":"Croix Mathias.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7714851,48.5088134],[-2.7714735,48.5088406],[-2.7714703,48.5088852],[-2.7714858,48.5089286],[-2.7715189,48.5089675],[-2.7715669,48.5089989],[-2.7716261,48.5090202],[-2.7716696,48.509028],[-2.771726,48.5090301],[-2.7717815,48.5090234],[-2.7718306,48.5090093],[-2.7718738,48.5089885],[-2.7719148,48.508956],[-2.7719415,48.5089176],[-2.7719522,48.5088759],[-2.7719459,48.5088337],[-2.7719178,48.5087879],[-2.7718699,48.50875],[-2.7718069,48.5087236],[-2.7717347,48.5087112],[-2.7716773,48.5087119],[-2.7716219,48.5087216],[-2.7715714,48.5087397],[-2.7715288,48.5087652],[-2.7715037,48.508788],[-2.7714851,48.5088134]]}},{"type":"Feature","id":27283966,"properties":{"name":"Rond-Point \u00c9douard Herriot","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q274344","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"\u00c9douard Herriot"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00c9douard Herriot"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French Radical politician (1872\u20131957)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1872,"death":1957,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"\u00c9douard Herriot","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/%C3%89douard_Herriot"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"\u00c9douard Herriot","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/%C3%89douard_Herriot"}},"image":"\u00c9douard Herriot - Pr\u00e9sident du Conseil - 1924.jpeg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7679057,48.5009647],[-2.7678631,48.5009275],[-2.7678083,48.5009077],[-2.7677742,48.5009026],[-2.7677467,48.5009008],[-2.7676808,48.5009128],[-2.7676262,48.5009323],[-2.7675752,48.5009634],[-2.7675449,48.5009901],[-2.7675146,48.5010277],[-2.7675066,48.5010663],[-2.7675215,48.5011062],[-2.7675551,48.5011407],[-2.7675761,48.5011546],[-2.7676037,48.5011662],[-2.7676622,48.5011799],[-2.7677345,48.501178],[-2.7677831,48.5011673],[-2.7678354,48.5011446],[-2.7678784,48.5011187],[-2.7679144,48.5010825],[-2.7679302,48.5010425],[-2.7679255,48.5010013],[-2.7679057,48.5009647]]}},{"type":"Feature","id":27283996,"properties":{"name":"Rond-Point des Gallois","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q188353","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Welsh people"},"fr":{"language":"fr","value":"Gallois"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"nation and ethnic group native to Wales"},"fr":{"language":"fr","value":"peuple du pays de Galles"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Welsh people","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Welsh_people"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gallois (peuple)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gallois_(peuple)"}},"image":"Two women in national dress drinking tea (Jones) NLW3362597.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7474306,48.4973576],[-2.7475214,48.4973458],[-2.7476036,48.4973177],[-2.7476734,48.4972733],[-2.7477205,48.4972174],[-2.747741,48.4971547],[-2.747733,48.4970908],[-2.747691,48.4970244],[-2.7476184,48.4969707],[-2.7475233,48.4969356],[-2.7474362,48.4969237],[-2.7473475,48.4969276],[-2.7472636,48.4969473],[-2.7471908,48.4969811],[-2.7471411,48.4970197],[-2.7471062,48.497065],[-2.7470881,48.4971144],[-2.7470907,48.497178],[-2.747121,48.4972385],[-2.7471765,48.4972906],[-2.7472523,48.4973297],[-2.7473385,48.497352],[-2.7474306,48.4973576]]}},{"type":"Feature","id":27284075,"properties":{"name":"Rond-Point Aberystwyth","wikidata":"Q59161074","gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q213154","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Aberystwyth"},"fr":{"language":"fr","value":"Aberystwyth"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"seaside and university town and community in Ceredigion, Wales"},"fr":{"language":"fr","value":"localit\u00e9 britannique"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Aberystwyth","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Aberystwyth"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Aberystwyth","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Aberystwyth"}},"image":"Arfordir Aberystwyth, Ceredigion - Aberystwyth SAC Special Areas of Conservation, West Wales Marine 01.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7523813,48.4974751],[-2.7522257,48.4974909],[-2.7520804,48.4975311],[-2.7519413,48.4976016],[-2.7518358,48.4976942],[-2.7517743,48.4977948],[-2.7517529,48.4979024],[-2.7517729,48.4980101],[-2.7517989,48.4980631],[-2.7518924,48.4981703],[-2.7520281,48.4982555],[-2.7522034,48.4983132],[-2.7523966,48.4983336],[-2.7525903,48.4983149],[-2.7527192,48.4982783],[-2.7528332,48.4982241],[-2.7529549,48.4981269],[-2.7530287,48.4980104],[-2.7530466,48.4979398],[-2.7530316,48.4978057],[-2.7529547,48.4976814],[-2.7528236,48.4975789],[-2.7526897,48.4975199],[-2.752538,48.4974846],[-2.7523813,48.4974751]]}},{"type":"Feature","id":27456976,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.760796,48.5075535],[-2.7607974,48.5075425]]}},{"type":"Feature","id":28342959,"properties":{"name":"Rue Pierre de Coubertin","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q82984","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Pierre de Coubertin"},"fr":{"language":"fr","value":"Pierre de Coubertin"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"founder of modern Olympic Games, pedagogue and historian (1863-1937)"},"fr":{"language":"fr","value":"historien et p\u00e9dagogue fran\u00e7ais, fondateur des Jeux olympiques de l'\u00e8re moderne"}},"nicknames":[],"birth":1863,"death":1937,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Pierre de Coubertin","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_de_Coubertin"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Pierre de Coubertin","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_de_Coubertin"}},"image":"Baron Pierre de Coubertin.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7635125,48.5019116],[-2.7635563,48.5018238],[-2.7635571,48.5018048],[-2.763556,48.5017159],[-2.7635529,48.5014752],[-2.7635556,48.5013537],[-2.7635577,48.5012471]]}},{"type":"Feature","id":28342966,"properties":{"name":"Rond-Point de la Fontaine","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q483453","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"fountain"},"fr":{"language":"fr","value":"fontaine"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"piece of architecture that ejects water"},"fr":{"language":"fr","value":"construction d'o\u00f9 jaillit de l'eau"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Fountain","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Fountain"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Fontaine (bassin)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Fontaine_(bassin)"}},"image":"Schlossplatzspringbrunnen Schlossplatz Stuttgart 2015 03.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7658056,48.5177017],[-2.7658412,48.5177052],[-2.7658791,48.5177035],[-2.7659156,48.5176964],[-2.7659488,48.5176841],[-2.7659772,48.5176674],[-2.7659913,48.5176557],[-2.7660029,48.5176428],[-2.7660183,48.5176136],[-2.7660215,48.5175827],[-2.766012,48.5175524],[-2.7659899,48.5175241],[-2.7659568,48.5175009],[-2.7659155,48.5174846],[-2.7658689,48.5174766],[-2.7658208,48.5174773],[-2.7657796,48.5174853],[-2.7657425,48.5174998],[-2.7657121,48.5175199],[-2.76569,48.5175443],[-2.7656777,48.5175716],[-2.7656754,48.5175905],[-2.765682,48.517622],[-2.7657014,48.517651],[-2.7657321,48.5176755],[-2.7657718,48.5176934],[-2.7658056,48.5177017]]}},{"type":"Feature","id":28343846,"properties":{"name":"Rue Saint-Gou\u00e9no","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q251442","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Goeznovius"},"fr":{"language":"fr","value":"Saint Goueznou"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Medieval bishop"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9v\u00eaque breton du moyen-\u00e2ge"}},"nicknames":[],"birth":601,"death":675,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Goeznovius","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Goeznovius"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Saint Goueznou","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Saint_Goueznou"}},"image":"Rennes (35) M\u00e9tropole Saint-Pierre - Int\u00e9rieur - Procession des saints de Bretagne - Saint Goueznou.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7622357,48.5141038],[-2.7620337,48.5142317]]}},{"type":"Feature","id":28879668,"properties":{"name":"Viaduc de Toupin","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.747804,48.5177349],[-2.7468279,48.517416]]}},{"type":"Feature","id":28916759,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00e9dic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7475857,48.5202528],[-2.7452696,48.5177034],[-2.7446439,48.5170147]]}},{"type":"Feature","id":28916761,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7494045,48.522464],[-2.7489709,48.5219264]]}},{"type":"Feature","id":28916763,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7491228,48.5223082],[-2.7499133,48.5232951]]}},{"type":"Feature","id":28952056,"properties":{"name":"Rond-Point du Docteur Rochard","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q16977188","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Jules Rochard"},"fr":{"language":"fr","value":"Jules Rochard"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"physician from France"},"fr":{"language":"fr","value":"chirurgien militaire fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1819,"death":1896,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Jules Rochard","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Jules_Rochard"}},"image":"Saint-Brieuc - Monument du docteur Rochard 1819-1896 - AD22 - 16FI5014.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7553299,48.518392],[-2.7552665,48.5183728],[-2.7551973,48.5183681],[-2.7551294,48.5183784],[-2.755076,48.5183993],[-2.755034,48.5184295],[-2.7550068,48.5184664],[-2.7549967,48.5185069],[-2.7550046,48.5185476],[-2.7550297,48.5185851],[-2.755061,48.5186107],[-2.7551002,48.5186308],[-2.7551455,48.5186444],[-2.7551942,48.5186507],[-2.7552438,48.5186494],[-2.7552916,48.5186405],[-2.7553436,48.5186203],[-2.7553851,48.5185912],[-2.7554126,48.5185557],[-2.755424,48.5185164],[-2.7554207,48.5184835],[-2.7554059,48.518452],[-2.7553805,48.5184236],[-2.7553299,48.518392]]}},{"type":"Feature","id":30326347,"properties":{"name":"Rue Pasteur","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q529","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Louis Pasteur"},"fr":{"language":"fr","value":"Louis Pasteur"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French chemist and microbiologist (1822-1895)"},"fr":{"language":"fr","value":"chimiste et biologiste fran\u00e7ais, fondateur de la microbiologie (1822-1895)"}},"nicknames":[],"birth":1822,"death":1895,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Louis Pasteur","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Louis_Pasteur"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Louis Pasteur","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Louis_Pasteur"}},"image":"Louis Pasteur (1822 - 1895), microbiologist and chemist Wellcome V0026980.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7505696,48.4861957],[-2.7504728,48.4862435],[-2.7500282,48.4864821],[-2.7497167,48.4866458],[-2.7496064,48.4867057],[-2.7494686,48.4867806],[-2.7493429,48.4868489],[-2.7488966,48.4870423],[-2.7485103,48.4871788],[-2.7483443,48.4872251],[-2.7481842,48.4872698],[-2.7478323,48.487321],[-2.7474117,48.4873552],[-2.7468253,48.4873741],[-2.7465433,48.4874093],[-2.7463458,48.4874435],[-2.7459641,48.4875513],[-2.7453494,48.4877431],[-2.7452072,48.4877874],[-2.7450988,48.4878134]]}},{"type":"Feature","id":30595806,"properties":{"name":"Rue Guy de Maupassant","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q9327","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Guy de Maupassant"},"fr":{"language":"fr","value":"Guy de Maupassant"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French writer (1850-1893)"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9crivain et journaliste litt\u00e9raire fran\u00e7ais (1850-1893)"}},"nicknames":[],"birth":1850,"death":1893,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Guy de Maupassant","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Guy_de_Maupassant"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Guy de Maupassant","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Guy_de_Maupassant"}},"image":"Maupassant par Nadar.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7717425,48.4986351],[-2.7718409,48.4986908],[-2.771912,48.4987064],[-2.772273,48.4987858],[-2.7731999,48.4990246],[-2.7738752,48.4992729]]}},{"type":"Feature","id":30965725,"properties":{"name":"Rond-Point de la Ville Jouha","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7838922,48.5068156],[-2.7839074,48.5067716],[-2.7839026,48.5067266],[-2.7838821,48.506689],[-2.7838477,48.5066562],[-2.7838081,48.5066332],[-2.7837484,48.5066135],[-2.7836828,48.5066058],[-2.7836165,48.5066108],[-2.7835613,48.5066257],[-2.7835136,48.5066494],[-2.7834765,48.5066803],[-2.7834526,48.5067165],[-2.7834433,48.5067556],[-2.7834494,48.5067949],[-2.7834714,48.5068332],[-2.783508,48.5068663],[-2.7835564,48.5068919],[-2.7836133,48.506908],[-2.7836809,48.5069136],[-2.783748,48.506906],[-2.7838089,48.5068858],[-2.7838584,48.5068548],[-2.7838922,48.5068156]]}},{"type":"Feature","id":30965828,"properties":{"name":"Rond-Point Palasne de Champeaux","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7776688,48.5096471],[-2.7777065,48.5096483],[-2.7777432,48.5096423],[-2.7777758,48.5096296],[-2.7778016,48.5096114],[-2.7778186,48.509589],[-2.7778252,48.5095644],[-2.7778198,48.5095366],[-2.7778014,48.5095114],[-2.7777718,48.5094913],[-2.7777342,48.5094785],[-2.7776983,48.5094743],[-2.777662,48.5094768],[-2.7776281,48.5094858],[-2.7775992,48.5095007],[-2.7775777,48.5095202],[-2.7775687,48.5095339],[-2.7775634,48.5095485],[-2.777562,48.5095635],[-2.7775705,48.5095924],[-2.7775931,48.5096178],[-2.7776272,48.5096368],[-2.7776688,48.5096471]]}},{"type":"Feature","id":30965960,"properties":{"name":"Boulevard de la Chalotais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7555669,48.5144738],[-2.755534,48.5144099],[-2.7555192,48.5143749],[-2.7554942,48.5142412],[-2.7554987,48.5142131],[-2.7555268,48.5140941],[-2.7555355,48.5140087],[-2.7555388,48.5139443],[-2.7555184,48.5137164],[-2.7554961,48.5135642],[-2.7554926,48.5134392],[-2.755514,48.5131731],[-2.7555408,48.5128605],[-2.7554551,48.512666]]}},{"type":"Feature","id":31412438,"properties":{"name":"Avenue des Plaines Villes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.8050003,48.5138534],[-2.8048679,48.5138422],[-2.8046011,48.5138197],[-2.8042161,48.5138029],[-2.803882,48.5138222],[-2.8036714,48.5138511],[-2.8035195,48.5138719],[-2.8034607,48.5138799],[-2.8034359,48.5138853],[-2.8033969,48.5138939],[-2.8032405,48.5139281],[-2.8030321,48.5139737],[-2.8023357,48.5142366],[-2.8020216,48.5143571],[-2.8019317,48.5143915]]}},{"type":"Feature","id":31412574,"properties":{"name":"Boulevard Ren\u00e9 Pleven","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q314545","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Ren\u00e9 Pleven"},"fr":{"language":"fr","value":"Ren\u00e9 Pleven"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French politician (1901-1993)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1901,"death":1993,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ren\u00e9 Pleven","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ren%C3%A9_Pleven"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Ren\u00e9 Pleven","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Ren%C3%A9_Pleven"}},"image":"Ren\u00e9 Pleven.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.794374,48.5154611],[-2.7944353,48.5154798],[-2.7944966,48.5154985],[-2.7946755,48.5155533],[-2.7947949,48.5156034],[-2.7949848,48.515712],[-2.795125,48.5158132],[-2.7952652,48.5159144],[-2.7954216,48.5160097],[-2.7956323,48.5161197],[-2.7980886,48.5172828],[-2.7983452,48.5173786],[-2.7986223,48.5174739],[-2.7987547,48.5175287],[-2.7988644,48.5175826],[-2.7991535,48.5177296],[-2.7992187,48.5177701],[-2.7992757,48.5178042],[-2.7993131,48.5178266]]}},{"type":"Feature","id":31412612,"properties":{"name":"Rond-Point de Gab\u00e8s","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q215661","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Gab\u00e8s"},"fr":{"language":"fr","value":"Gab\u00e8s"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Tunisian town"},"fr":{"language":"fr","value":"ville tunisienne"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gab\u00e8s","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gab%C3%A8s"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gab\u00e8s","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gab%C3%A8s"}},"image":"Gabes 10.09507E 33.88774N.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7939303,48.5152504],[-2.7938692,48.5152973],[-2.7938345,48.5153548],[-2.7938301,48.5154166],[-2.7938564,48.515476],[-2.7939104,48.5155264],[-2.7939864,48.5155624],[-2.7940758,48.51558],[-2.7941691,48.5155773],[-2.7942559,48.5155546],[-2.7943268,48.5155144],[-2.794374,48.5154611],[-2.7943923,48.5154017],[-2.7943811,48.5153416],[-2.7943414,48.5152871],[-2.7942775,48.5152438],[-2.794212,48.51522],[-2.7941395,48.5152085],[-2.7940649,48.5152099],[-2.7939935,48.5152242],[-2.7939303,48.5152504]]}},{"type":"Feature","id":31458851,"properties":{"name":"Rue du B\u00e9arn","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7936867,48.5088149],[-2.793739,48.5088968]]}},{"type":"Feature","id":31458853,"properties":{"name":"Rue de la Ville Bily","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.8030302,48.5036617],[-2.801048,48.5047442],[-2.8006177,48.5048654],[-2.7996134,48.5051099],[-2.7994125,48.505196],[-2.7993216,48.505235],[-2.7941274,48.508091],[-2.7939079,48.5082195],[-2.7938345,48.508268],[-2.7937638,48.5083244],[-2.7937121,48.5083734],[-2.7936663,48.5084363],[-2.7936305,48.5085067],[-2.7936093,48.5085829],[-2.7936087,48.5086354],[-2.7936185,48.5086787],[-2.7936362,48.5087229],[-2.7936867,48.5088149]]}},{"type":"Feature","id":37922133,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7523167,48.5261077],[-2.7494045,48.522464]]}},{"type":"Feature","id":40608287,"properties":{"name":"Rue de la Grille","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7630426,48.5148336],[-2.7630601,48.5149915],[-2.7630709,48.5151169],[-2.7630704,48.5151297]]}},{"type":"Feature","id":40608292,"properties":{"name":"Passage Georges Brassens","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.763764,48.5146116],[-2.7638535,48.5145973],[-2.7640851,48.5146167],[-2.7642072,48.5146754]]}},{"type":"Feature","id":48515420,"properties":{"name":"Rond-Point Agadez","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q320049","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Agadez"},"fr":{"language":"fr","value":"Agadez"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"urban commune in Niger"},"fr":{"language":"fr","value":"commune urbaine au Niger"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Agadez","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Agadez"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Agadez","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Agadez"}},"image":"1997 277-16A Agadez hotel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7829016,48.5104616],[-2.782979,48.5104799],[-2.7830669,48.510484],[-2.7831531,48.5104717],[-2.7832306,48.5104439],[-2.7832934,48.5104028],[-2.7833363,48.5103518],[-2.7833561,48.5102945],[-2.7833508,48.5102357],[-2.7833207,48.5101803],[-2.7832683,48.5101328],[-2.783208,48.5101009],[-2.7831379,48.5100798],[-2.783062,48.5100706],[-2.7829851,48.5100741],[-2.7829,48.5100938],[-2.7828269,48.5101288],[-2.7827719,48.5101761],[-2.7827396,48.5102319],[-2.7827322,48.5102861],[-2.7827464,48.5103397],[-2.7827812,48.510389],[-2.7828341,48.5104306],[-2.7829016,48.5104616]]}},{"type":"Feature","id":48515422,"properties":{"name":"Rond-Point de la Ville Hellio","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7824813,48.5113215],[-2.7824579,48.5113444],[-2.782447,48.511371],[-2.7824496,48.5113985],[-2.7824656,48.511424],[-2.7824893,48.5114425],[-2.7825199,48.5114557],[-2.7825549,48.5114627],[-2.7825915,48.5114627],[-2.7826265,48.5114558],[-2.7826539,48.5114444],[-2.7826761,48.5114288],[-2.782695,48.5114034],[-2.7827001,48.5113753],[-2.7826909,48.5113477],[-2.7826683,48.5113237],[-2.7826351,48.511306],[-2.7825958,48.5112967],[-2.7825542,48.5112963],[-2.7825145,48.5113049],[-2.7824813,48.5113215]]}},{"type":"Feature","id":66094504,"properties":{"name":"Rue de la Croix de Sant\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7539964,48.5154148],[-2.7539216,48.5153894],[-2.7534272,48.5152215],[-2.7531413,48.5154785],[-2.7533327,48.5155346],[-2.7535675,48.5156011],[-2.7536026,48.5156112],[-2.7536645,48.5156289]]}},{"type":"Feature","id":66676796,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00e9dic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7451534,48.5177455],[-2.7475701,48.5204051]]}},{"type":"Feature","id":73856116,"properties":{"name":"Place Salvador Allende","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q440","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Salvador Allende"},"fr":{"language":"fr","value":"Salvador Allende"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"28th president of Chile (1908\u20131973)"},"fr":{"language":"fr","value":"chef d'\u00c9tat chilien"}},"nicknames":[],"birth":1908,"death":1973,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Salvador Allende","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Salvador_Allende"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Salvador Allende","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Salvador_Allende"}},"image":"Salvador Allende, President of Chile, gtfy.00154.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7611598,48.5117513],[-2.7611842,48.5116041],[-2.7611802,48.5115598],[-2.7612472,48.5115637],[-2.761276,48.5113581],[-2.7619479,48.5114018],[-2.7618847,48.5117463],[-2.7618764,48.5117915],[-2.7611598,48.5117513]]}},{"type":"Feature","id":85827519,"properties":{"name":"Rue de la Concorde","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7474243,48.5142294],[-2.747424,48.5142381],[-2.7474232,48.5142619],[-2.7474217,48.5143053],[-2.7474146,48.5145148],[-2.7474081,48.514709],[-2.7474024,48.514878],[-2.7473921,48.5151809]]}},{"type":"Feature","id":107275014,"properties":{"name":"Rue des Tuileries","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7507445,48.4862035],[-2.7507879,48.4862651],[-2.7508069,48.4862855],[-2.7513136,48.4868291],[-2.7518886,48.4873923],[-2.7520537,48.4875885],[-2.7522188,48.4877846]]}},{"type":"Feature","id":107275015,"properties":{"name":"Rond-Point des Tuileries","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7505445,48.4861729],[-2.7505696,48.4861957],[-2.7506002,48.4862107],[-2.7506359,48.4862194],[-2.7506739,48.4862211],[-2.7507111,48.4862157],[-2.7507445,48.4862035],[-2.7507753,48.486182],[-2.7507937,48.4861549],[-2.7507976,48.4861254],[-2.7507866,48.4860966],[-2.750762,48.4860718],[-2.7507285,48.4860545],[-2.7506885,48.486045],[-2.750646,48.4860443],[-2.7506129,48.4860501],[-2.7505862,48.48606],[-2.7505705,48.4860686],[-2.750545,48.4860912],[-2.7505315,48.4861179],[-2.7505313,48.4861461],[-2.7505445,48.4861729]]}},{"type":"Feature","id":131590132,"properties":{"name":"Ancienne voie ferr\u00e9e de desserte du port du L\u00e9gu\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7337712,48.5278203],[-2.7331469,48.5277412],[-2.7308589,48.5274161],[-2.7301454,48.5273343],[-2.7288159,48.5273243],[-2.7287065,48.527323],[-2.7286359,48.5273227],[-2.7279031,48.5273628],[-2.727018,48.5274729],[-2.7260953,48.5275937],[-2.7255549,48.5276133]]}},{"type":"Feature","id":131590134,"properties":{"name":"Le Hentig Glas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7432098,48.5049451],[-2.743154,48.5049993],[-2.7430931,48.5050584],[-2.7429723,48.5051741],[-2.742825,48.5053303],[-2.7426839,48.5054915],[-2.7425566,48.5056567],[-2.742423,48.5058887],[-2.7423021,48.5061329],[-2.7420777,48.5065561],[-2.7418625,48.50697],[-2.7414276,48.5077917],[-2.7413838,48.5078779],[-2.7413786,48.5078881],[-2.7412747,48.5080456],[-2.7411657,48.5081968],[-2.7410506,48.5083429],[-2.7408081,48.5086107],[-2.7406258,48.5087869],[-2.7403913,48.5089801],[-2.7402708,48.5090737],[-2.7401414,48.5091672],[-2.7400349,48.5092423],[-2.7399213,48.5093151],[-2.7397808,48.5093996],[-2.7396263,48.5094928],[-2.73951,48.509555],[-2.7392816,48.509674]]}},{"type":"Feature","id":131590138,"properties":{"name":"Le Henting Glas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7388699,48.509875],[-2.7392816,48.509674]]}},{"type":"Feature","id":156520881,"properties":{"name":"Rue des Buttes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7701233,48.5161523],[-2.7701314,48.516086],[-2.7701167,48.5160208],[-2.7701739,48.5155456],[-2.7701994,48.5154928],[-2.7702553,48.5151245],[-2.7702595,48.5150902],[-2.7702652,48.5150533]]}},{"type":"Feature","id":161288078,"properties":{"name":"Rue Saint-Gou\u00e9no","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q251442","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Goeznovius"},"fr":{"language":"fr","value":"Saint Goueznou"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Medieval bishop"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9v\u00eaque breton du moyen-\u00e2ge"}},"nicknames":[],"birth":601,"death":675,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Goeznovius","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Goeznovius"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Saint Goueznou","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Saint_Goueznou"}},"image":"Rennes (35) M\u00e9tropole Saint-Pierre - Int\u00e9rieur - Procession des saints de Bretagne - Saint Goueznou.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7626532,48.513952],[-2.7625368,48.5140119],[-2.7624409,48.5140463],[-2.7622357,48.5141038]]}},{"type":"Feature","id":161288094,"properties":{"name":"Passage Georges Brassens","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7643278,48.5147312],[-2.7643206,48.5148933]]}},{"type":"Feature","id":161462988,"properties":{"name":"Place du Chai","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7629803,48.5148708],[-2.7629541,48.5148692],[-2.7629535,48.5148506],[-2.7629425,48.5148425],[-2.7629301,48.5148425],[-2.7629182,48.5148497],[-2.7629008,48.5148499],[-2.7628908,48.5148401],[-2.7628743,48.5148396],[-2.7628625,48.5148482],[-2.7628512,48.5148477],[-2.7628375,48.5148471],[-2.7628282,48.5148097],[-2.7628078,48.5148015],[-2.7628018,48.514804],[-2.7626789,48.5148094],[-2.7626818,48.5148292],[-2.76262,48.514833],[-2.762618,48.514821],[-2.7626134,48.5148213],[-2.7625487,48.5148252],[-2.7625512,48.514848],[-2.7625518,48.51486],[-2.7624802,48.5148632],[-2.762393,48.5148622],[-2.7623947,48.5148369],[-2.7623185,48.5148327],[-2.7623167,48.5148497],[-2.7622416,48.5148485],[-2.7622405,48.5148586],[-2.7621659,48.5148569],[-2.7621646,48.514824],[-2.7621625,48.5148144],[-2.76216,48.5148033],[-2.7621563,48.5147636],[-2.7621539,48.5147431],[-2.7621499,48.5147403],[-2.7621882,48.5147163],[-2.7622258,48.5146953],[-2.7622546,48.5146952],[-2.7623171,48.5146539],[-2.7623072,48.5146454],[-2.7623225,48.5146365],[-2.7623306,48.5146424],[-2.7623751,48.5146126],[-2.7623604,48.5146051],[-2.7623629,48.5145877],[-2.7623828,48.5145841],[-2.7623697,48.5145551],[-2.7623575,48.5145534],[-2.7623501,48.5145341],[-2.762349,48.5145306],[-2.7623647,48.5145171],[-2.7623484,48.5144786],[-2.7623447,48.5144706],[-2.7622923,48.5144799],[-2.7622895,48.5144753],[-2.7622508,48.5144174],[-2.7623278,48.5143823],[-2.7623285,48.514382],[-2.7623351,48.514381],[-2.7623894,48.5143706],[-2.7624145,48.5143658],[-2.7624342,48.5143621],[-2.7625664,48.5143369],[-2.7625723,48.5143495],[-2.7625809,48.5143693],[-2.7625875,48.5143846],[-2.7625934,48.5143971],[-2.7626004,48.514419],[-2.7625416,48.5144292],[-2.7624341,48.5144479],[-2.7624594,48.5144988],[-2.7624614,48.514503],[-2.7624776,48.5145006],[-2.7624938,48.514538],[-2.762479,48.5145407],[-2.7624969,48.5145791],[-2.762581,48.5145599],[-2.7626072,48.5145929],[-2.7626337,48.5146278],[-2.7626695,48.5146666],[-2.7626875,48.5146604],[-2.7627018,48.5146803],[-2.7626963,48.5146849],[-2.7627237,48.5147201],[-2.7627128,48.514724],[-2.7627172,48.5147304],[-2.7628576,48.5146785],[-2.7629803,48.5148708]]}},{"type":"Feature","id":168118960,"properties":{"name":"Rond-Point Pablo N\u00e9ruda","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q34189","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Pablo Neruda"},"fr":{"language":"fr","value":"Pablo Neruda"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Chilean poet and politician (1904\u20131973)"},"fr":{"language":"fr","value":"po\u00e8te chilien"}},"nicknames":[],"birth":1904,"death":1973,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Pablo Neruda","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Pablo_Neruda"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Pablo Neruda","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Pablo_Neruda"}},"image":"Pablo Neruda 1963.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7916458,48.5191848],[-2.7916028,48.5192179],[-2.7915724,48.5192566],[-2.7915562,48.5192989],[-2.7915547,48.5193394],[-2.7915662,48.5193792],[-2.7915903,48.5194164],[-2.7916259,48.5194494],[-2.7916712,48.5194766],[-2.7917243,48.5194968],[-2.7917784,48.5195084],[-2.7918348,48.5195127],[-2.7918915,48.5195095],[-2.7919706,48.5194915],[-2.7920383,48.519459],[-2.7920889,48.5194149],[-2.7921184,48.5193617],[-2.7921228,48.5193052],[-2.7921018,48.5192504],[-2.7920571,48.5192021],[-2.7920094,48.5191723],[-2.7919526,48.5191505],[-2.7918898,48.5191379],[-2.7918243,48.5191351],[-2.7917596,48.5191423],[-2.791699,48.5191592],[-2.7916458,48.5191848]]}},{"type":"Feature","id":168912136,"properties":{"name":"All\u00e9e des Sir\u00e8nes","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q182559","person":false,"gender":"F","labels":{"en":{"language":"en","value":"mermaid"},"fr":{"language":"fr","value":"sir\u00e8ne"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"legendary aquatic creature with the upper body of a female human and the fin of a fish"},"fr":{"language":"fr","value":"cr\u00e9ature des l\u00e9gendes maritimes"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Mermaid","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mermaid"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Sir\u00e8ne","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Sir%C3%A8ne"}},"image":"John William Waterhouse A Mermaid.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7345046,48.5231402],[-2.7344932,48.5229179],[-2.7344819,48.5226387],[-2.7344901,48.5225417],[-2.7347781,48.5220902],[-2.734796,48.5220513],[-2.7347833,48.5220123],[-2.7347634,48.5219774]]}},{"type":"Feature","id":168912142,"properties":{"name":"Rue des Minquiers","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q1435852","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Minquiers"},"fr":{"language":"fr","value":"Minquiers"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"group of islands and rocks situated 9 miles south of Jersey forming part of the Bailiwick of Jersey"}},"nicknames":{"en":{"text":"Minkies","language":"en"}},"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Minquiers","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Minquiers"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Minquiers","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Minquiers"}},"image":"Peter Colback August 2013 Minquiers Dodger 10.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7339134,48.5239086],[-2.7338867,48.5238676],[-2.7337978,48.5237103],[-2.733723,48.5235624],[-2.7336689,48.5234553],[-2.7335487,48.5232175],[-2.7334044,48.522968]]}},{"type":"Feature","id":172611262,"properties":{"name":"Place Alexandre Glais-Bizoin","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.760386,48.5140634],[-2.7602123,48.5141335]]}},{"type":"Feature","id":202970499,"properties":{"name":"Rue Georges Charpak","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q153178","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Charpak"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Charpak"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French physicist (1924-2010)"},"fr":{"language":"fr","value":"physicien fran\u00e7ais (1924-2010)"}},"nicknames":[],"birth":1924,"death":2010,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Charpak","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Charpak"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Charpak","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Charpak"}},"image":"CHARPAK Georges-24x50-2005 cropped.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7482022,48.514209],[-2.7482025,48.514236],[-2.7482028,48.5142635],[-2.7481956,48.5145399],[-2.7481928,48.5148873],[-2.7478474,48.5148845],[-2.7474024,48.514878]]}},{"type":"Feature","id":205968770,"properties":{"name":"Rue Lafayette","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q186652","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Gilbert du Motier, Marquis de Lafayette"},"fr":{"language":"fr","value":"Gilbert du Motier de La Fayette"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French general and politician (1757\u20131834)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique fran\u00e7ais"}},"nicknames":{"fr":{"text":"Le H\u00e9ros des Deux Mondes","language":"fr"},"en":{"text":"Americas Favorite Fighting Frenchmen","language":"en"}},"birth":1757,"death":1834,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gilbert du Motier, Marquis de Lafayette","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gilbert_du_Motier,_Marquis_de_Lafayette"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gilbert du Motier de La Fayette","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gilbert_du_Motier_de_La_Fayette"}},"image":"Marquis de Lafayette 2.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7439563,48.5139876],[-2.7439568,48.5139954],[-2.7439543,48.5140104],[-2.7439516,48.5140547]]}},{"type":"Feature","id":205968771,"properties":{"name":"Rue Lafayette","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7439685,48.5138788],[-2.7439563,48.5139876]]}},{"type":"Feature","id":220488105,"properties":{"name":"Rue Paul Bert","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7535386,48.5028465],[-2.7535556,48.5030571],[-2.7535437,48.503211],[-2.7535272,48.5032594],[-2.7534708,48.5034251]]}},{"type":"Feature","id":220630347,"properties":{"name":"Chemin du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.718668,48.5267216],[-2.7177635,48.5271801],[-2.7176976,48.5272085],[-2.7175234,48.5272837],[-2.7174741,48.5273265],[-2.7174106,48.5273978],[-2.7172976,48.527793],[-2.7172874,48.5278757],[-2.7173157,48.5279179]]}},{"type":"Feature","id":220630348,"properties":{"name":"Chemin du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7176595,48.5281227],[-2.7180259,48.5279604],[-2.7182437,48.5278827],[-2.718481,48.5278069],[-2.7186903,48.5277089],[-2.7187769,48.527598],[-2.7187769,48.5274852],[-2.7187155,48.5274057],[-2.7185535,48.5273299],[-2.7184614,48.5272596],[-2.7184223,48.5271395],[-2.718668,48.5267216]]}},{"type":"Feature","id":220630349,"properties":{"name":"Chemin de l'\u00c9cluse","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q105731","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"lock"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9cluse"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"fall structure with a fixed chamber in which the water level changes"},"fr":{"language":"fr","value":"ouvrage d'art hydraulique implant\u00e9 dans un canal, un cours ou une \u00e9tendue d'eau pour ma\u00eetriser sa profondeur ou son d\u00e9bit"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Lock (water navigation)","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Lock_(water_navigation)"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"\u00c9cluse","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/%C3%89cluse"}},"image":"Alte Schleuse Wusterwitz (EHK) 01.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7248375,48.5272268],[-2.7248748,48.5272457],[-2.7249123,48.5272648],[-2.7250345,48.527316],[-2.725172,48.5273413],[-2.7257911,48.5273866],[-2.7263485,48.5272631],[-2.7266815,48.5272296],[-2.7270784,48.5272208],[-2.7274716,48.5272268],[-2.7279201,48.5272351],[-2.7282524,48.5272272],[-2.7285398,48.5272462],[-2.7287065,48.527323],[-2.7287458,48.5273349],[-2.7288635,48.5273705],[-2.7292202,48.5274002],[-2.7298889,48.527406],[-2.7300531,48.5274043],[-2.7304325,48.5274441],[-2.7307868,48.5275291],[-2.7309616,48.5275838],[-2.731029,48.5276775],[-2.7310125,48.5277388]]}},{"type":"Feature","id":220716110,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7621477,48.5036435],[-2.7621444,48.503674],[-2.7621553,48.5037037],[-2.7621793,48.5037298],[-2.7622142,48.5037498]]}},{"type":"Feature","id":220716139,"properties":{"name":"Rue Paul Le Flem","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q964256","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Paul Le Flem"},"fr":{"language":"fr","value":"Paul Le Flem"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French composer (1881\u20131984)"},"fr":{"language":"fr","value":"compositeur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1881,"death":1984,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Paul Le Flem","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Paul_Le_Flem"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Paul Le Flem","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Paul_Le_Flem"}},"image":"Paul Le Flem.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7689593,48.5067237],[-2.7689681,48.5066918],[-2.7689742,48.5066701],[-2.7690744,48.5063022],[-2.7691408,48.5060582],[-2.769184,48.5059834],[-2.7692219,48.5059446],[-2.7693731,48.5057895],[-2.7694828,48.5056199],[-2.7695019,48.5055791],[-2.7695245,48.5055309],[-2.7696428,48.5052901],[-2.7696524,48.5052706],[-2.7696703,48.5052345]]}},{"type":"Feature","id":220718772,"properties":{"name":"Rond-Point Max Le Bail","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q104029903","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Max Le Bail"},"fr":{"language":"fr","value":"Max Le Bail"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French politician"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et r\u00e9sistant fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1898,"death":1988,"sitelinks":[],"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7404753,48.5061776],[-2.740522,48.5061358],[-2.7405358,48.5060868],[-2.7405262,48.5060378],[-2.7404896,48.5059987],[-2.740429,48.5059692],[-2.740358,48.5059577],[-2.7402889,48.505964],[-2.7402218,48.50599],[-2.7401817,48.5060238],[-2.7401593,48.5060761],[-2.7401683,48.5061223],[-2.7402064,48.5061667],[-2.7402633,48.5061959],[-2.740337,48.5062092],[-2.7404043,48.506204],[-2.7404753,48.5061776]]}},{"type":"Feature","id":220718773,"properties":{"name":"Rond-Point de l'Ancien V\u00e9lodrome","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7405731,48.5037645],[-2.7405342,48.5037812],[-2.7405001,48.503809],[-2.7404819,48.5038427],[-2.7404817,48.5038784],[-2.7404994,48.5039122],[-2.740533,48.5039402],[-2.7405718,48.5039572],[-2.7406164,48.503966],[-2.7406629,48.503966],[-2.7407075,48.5039572],[-2.7407463,48.5039402],[-2.7407762,48.5039165],[-2.7407961,48.5038837],[-2.7407986,48.5038483],[-2.7407834,48.5038143],[-2.7407522,48.5037856],[-2.7407084,48.5037652],[-2.7406641,48.5037562],[-2.7406177,48.5037559],[-2.7405731,48.5037645]]}},{"type":"Feature","id":220718795,"properties":{"name":"Impasse de la Vall\u00e9e","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7560001,48.5094735],[-2.7557225,48.5093127],[-2.7549318,48.5093446],[-2.754827,48.5093631]]}},{"type":"Feature","id":224223884,"properties":{"name":"Rond-Point du Camp de Rawa-Ruska","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q16720963","person":false,"gender":null,"labels":{"fr":{"language":"fr","value":"stalag 325"}},"descriptions":{"fr":{"language":"fr","value":"ensemble de camp et sous-camps de concentration pour les prisonniers de guerre sovi\u00e9tiques, belges, fran\u00e7ais et serbes cr\u00e9\u00e9 par le commandement militaire allemand pendant la seconde guerre mondiale"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Stalag 325","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Stalag_325"}},"image":"Rawa Ruska stalag 325.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7947721,48.5147695],[-2.7947267,48.5147805],[-2.7946892,48.5148007],[-2.7946636,48.5148277],[-2.7946525,48.5148588],[-2.7946571,48.5148905],[-2.7946768,48.5149196],[-2.7947096,48.5149429],[-2.794745,48.5149563],[-2.7947847,48.5149628],[-2.7948255,48.5149619],[-2.7948643,48.5149535],[-2.7948982,48.5149385],[-2.794923,48.5149195],[-2.7949397,48.5148969],[-2.7949471,48.5148723],[-2.7949449,48.5148473],[-2.7949331,48.5148234],[-2.7949055,48.5147972],[-2.7948665,48.5147782],[-2.7948204,48.5147687],[-2.7947721,48.5147695]]}},{"type":"Feature","id":226116432,"properties":{"name":"Passage pi\u00e9ton Gou\u00ebdic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7554488,48.509859],[-2.755569,48.5097892]]}},{"type":"Feature","id":226118583,"properties":{"name":"C\u00f4te Vendel","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7597512,48.5066842],[-2.7597746,48.5067325],[-2.759749,48.5067931],[-2.7597063,48.5068669],[-2.7596307,48.507094],[-2.7596365,48.5071709],[-2.7597361,48.507227]]}},{"type":"Feature","id":226122348,"properties":{"name":"Coul\u00e9e verte","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7475311,48.5176927],[-2.7474665,48.517761],[-2.7473583,48.5178562],[-2.7470634,48.5180633],[-2.7469274,48.5181568],[-2.7468125,48.5182359],[-2.7465659,48.518429],[-2.7463939,48.5185226],[-2.7462052,48.5185989],[-2.7460454,48.5186544],[-2.7459191,48.5186924],[-2.7457344,48.5187768],[-2.7456613,48.5188089],[-2.7456452,48.5189196],[-2.745602,48.5190417],[-2.7455705,48.5192702],[-2.7454324,48.519517],[-2.7454058,48.5196174],[-2.7453868,48.5197303],[-2.7453631,48.5198195],[-2.7452988,48.5199921],[-2.7452556,48.5200425],[-2.7452068,48.5200872],[-2.7450413,48.5201443],[-2.7449017,48.5202369],[-2.7446852,48.5203185],[-2.7444949,48.520342],[-2.7442002,48.5202889],[-2.7438996,48.5201563],[-2.7434852,48.5200495],[-2.7431097,48.5200022],[-2.7426683,48.5200371],[-2.7423919,48.520128],[-2.7418318,48.520175],[-2.7415425,48.52029],[-2.7413443,48.5203342],[-2.7411811,48.5203634]]}},{"type":"Feature","id":226122350,"properties":{"name":"coul\u00e9e verte vall\u00e9e de gou\u00e9dic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7408904,48.5203583],[-2.7407687,48.5203662],[-2.7405657,48.5204721],[-2.740344,48.5206028],[-2.740211,48.5208547],[-2.7400707,48.5212633],[-2.7400445,48.5215711],[-2.7400143,48.5217706],[-2.7398675,48.5219353],[-2.7397213,48.5220095],[-2.7395228,48.5221678],[-2.739262,48.5223469],[-2.7389452,48.522488],[-2.738764,48.5225108],[-2.7387179,48.5225173],[-2.7385636,48.5224823],[-2.7384633,48.5224354],[-2.7384357,48.5225611],[-2.7383616,48.5226872],[-2.7381773,48.522698],[-2.7378518,48.5228309],[-2.7377272,48.5228945],[-2.7376185,48.5230715],[-2.737449,48.5233202],[-2.7374078,48.5234674],[-2.7373231,48.5235331],[-2.7372629,48.5236916],[-2.7369939,48.5241446],[-2.736804,48.5244098],[-2.7367822,48.5245652],[-2.7367107,48.5247937],[-2.7366493,48.5251123]]}},{"type":"Feature","id":243654020,"properties":{"name":"La croix saint Lenbert","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7433434,48.4993712],[-2.7434948,48.4993307],[-2.7439046,48.499221],[-2.7441796,48.4990934],[-2.7442616,48.4991047],[-2.7442935,48.4991215],[-2.7443331,48.4991435]]}},{"type":"Feature","id":243657518,"properties":{"name":"Rond-Point de la Ville Oger","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7416166,48.498983],[-2.7416427,48.4990116],[-2.7416815,48.4990329],[-2.7417288,48.4990445],[-2.7417792,48.4990452],[-2.7418172,48.499038],[-2.7418511,48.4990244],[-2.7418785,48.4990055],[-2.7418976,48.4989825],[-2.7419071,48.4989561],[-2.7419055,48.498929],[-2.741893,48.4989032],[-2.7418705,48.4988805],[-2.7418396,48.4988627],[-2.7418012,48.4988507],[-2.7417592,48.4988463],[-2.7417171,48.4988499],[-2.7416714,48.498864],[-2.7416352,48.4988872],[-2.7416126,48.4989171],[-2.7416062,48.4989503],[-2.7416166,48.498983]]}},{"type":"Feature","id":243696382,"properties":{"name":"Rue Pavlov","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q42985","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Ivan Pavlov"},"fr":{"language":"fr","value":"Ivan Pavlov"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Russian physiologist (1849-1936)"},"fr":{"language":"fr","value":"m\u00e9decin et un physiologiste russe, connu notamment pour ses travaux sur les r\u00e9flexes conditionnels"}},"nicknames":[],"birth":1849,"death":1936,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ivan Pavlov","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ivan_Pavlov"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Ivan Pavlov","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Ivan_Pavlov"}},"image":"Ivan Pavlov NLM3.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7457042,48.5011441],[-2.7457815,48.5012415],[-2.7458521,48.5013303],[-2.74596,48.5013971],[-2.746066,48.5014578],[-2.7467262,48.5018356],[-2.7473196,48.5021719]]}},{"type":"Feature","id":261917001,"properties":{"name":"Rue Gustave Eiffel","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q20882","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Gustave Eiffel"},"fr":{"language":"fr","value":"Gustave Eiffel"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French chemical engineer and architect (1832\u20131923)"},"fr":{"language":"fr","value":"architecte, ing\u00e9nieur et constructeur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1832,"death":1923,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gustave Eiffel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gustave_Eiffel"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gustave Eiffel","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gustave_Eiffel"}},"image":"Gustave Eiffel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7359533,48.5004047],[-2.7355586,48.5006427],[-2.734931,48.5008915],[-2.7343999,48.5010444]]}},{"type":"Feature","id":261917006,"properties":{"name":"Rue des Landes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7359533,48.5004047],[-2.7359121,48.5003766],[-2.7358708,48.5003486],[-2.7356605,48.5002055],[-2.7356035,48.5001827],[-2.7353494,48.5000811],[-2.735027,48.5000101],[-2.734711,48.4999922],[-2.7338849,48.500106],[-2.7338062,48.5001177],[-2.7333109,48.5001913],[-2.7328818,48.5001273],[-2.7320976,48.4999319],[-2.7318891,48.4998799],[-2.7314441,48.4997683],[-2.7313455,48.4997259],[-2.7312469,48.4996834]]}},{"type":"Feature","id":265925890,"properties":{"name":"Rue de la Villemarqu\u00e9","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q1391034","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Th\u00e9odore Hersart de la Villemarqu\u00e9"},"fr":{"language":"fr","value":"Th\u00e9odore Hersart de La Villemarqu\u00e9"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French writer (1815\u20131895)"},"fr":{"language":"fr","value":"folkloriste fran\u00e7ais, sp\u00e9cialiste de l'histoire, de la langue et de la litt\u00e9rature celtique"}},"nicknames":[],"birth":1815,"death":1895,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Th\u00e9odore Claude Henri, vicomte Hersart de la Villemarqu\u00e9","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Th%C3%A9odore_Claude_Henri,_vicomte_Hersart_de_la_Villemarqu%C3%A9"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Th\u00e9odore Hersart de La Villemarqu\u00e9","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Th%C3%A9odore_Hersart_de_La_Villemarqu%C3%A9"}},"image":"Th\u00e9odore de La Villemarqu\u00e9 (Kervarker).png"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7951467,48.5186474],[-2.795128,48.5185979],[-2.7951189,48.5185739],[-2.7950988,48.5185206],[-2.7948389,48.5178992],[-2.7947702,48.5175517],[-2.7946188,48.5173413],[-2.7944732,48.5172009],[-2.793974,48.5165832],[-2.793801,48.5164039],[-2.7935384,48.5161936],[-2.7934784,48.5161618],[-2.793441,48.5161435]]}},{"type":"Feature","id":265925893,"properties":{"name":"Rue de Sercq","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.798997,48.5145111],[-2.7992147,48.5144947],[-2.7995041,48.514481],[-2.7997162,48.5144869],[-2.800226,48.5145224],[-2.8005176,48.514542],[-2.8007978,48.5145488],[-2.800979,48.5145479],[-2.801156,48.5145366],[-2.8011905,48.5145344],[-2.8013476,48.514512],[-2.8014052,48.5145037],[-2.8016011,48.5144695],[-2.8017493,48.5144393],[-2.8019317,48.5143915]]}},{"type":"Feature","id":270360959,"properties":{"name":"Square Alfred Millet","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7498802,48.5078679],[-2.7495032,48.507788]]}},{"type":"Feature","id":271280731,"properties":{"name":"Rue de Launivier","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7886038,48.5058175],[-2.7886597,48.5058241],[-2.7888704,48.5058259],[-2.7890521,48.5058075],[-2.7892363,48.505765],[-2.7895367,48.505573],[-2.7904702,48.5047413],[-2.7913444,48.504394],[-2.7914306,48.5043597],[-2.7915784,48.504301],[-2.7920795,48.5040234],[-2.7924283,48.5038128],[-2.7927091,48.5035075],[-2.7929898,48.5032021],[-2.7931783,48.5030345],[-2.7934108,48.5029367],[-2.7941418,48.5027473],[-2.7943724,48.5025977],[-2.7946141,48.5023278],[-2.7947761,48.5021614],[-2.7948162,48.5021201],[-2.7954269,48.5014927],[-2.7963305,48.5007074],[-2.7975602,48.49937],[-2.7980669,48.4990123],[-2.7995554,48.4982869]]}},{"type":"Feature","id":288830347,"properties":{"name":"Quai Surcouf","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7365792,48.5251165],[-2.7366493,48.5251123],[-2.7367134,48.5251138],[-2.7368465,48.5251354],[-2.7369771,48.5251708],[-2.737149,48.5252402],[-2.7372173,48.5252678]]}},{"type":"Feature","id":291218194,"properties":{"name":"Rue Stendhal","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q502","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Stendhal"},"fr":{"language":"fr","value":"Stendhal"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French writer (1783\u20131842)"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9crivain fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1783,"death":1842,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Stendhal","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Stendhal"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Stendhal","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Stendhal"}},"image":"Stendhal.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7484022,48.4999416],[-2.7482971,48.4998715],[-2.747969,48.4996524],[-2.7478904,48.4995977],[-2.7478022,48.4995347],[-2.7475754,48.4993762],[-2.74749,48.4993657],[-2.7469034,48.4997486],[-2.746808,48.4998351],[-2.7468134,48.4998609],[-2.7468233,48.4999086],[-2.7469474,48.5001143],[-2.746947,48.5001555]]}},{"type":"Feature","id":291218198,"properties":{"name":"Rue Vaclav Havel","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q36233","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"V\u00e1clav Havel"},"fr":{"language":"fr","value":"V\u00e1clav Havel"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Czech statesman, playwright, and former dissident, the last president of Czechoslovakia and the first president of the Czech Republic (1936\u20132011)"},"fr":{"language":"fr","value":"dramaturge, essayiste et homme d'\u00c9tat tch\u00e9coslovaque puis tch\u00e8que"}},"nicknames":[],"birth":1936,"death":2011,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"V\u00e1clav Havel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/V%C3%A1clav_Havel"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"V\u00e1clav Havel","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/V%C3%A1clav_Havel"}},"image":"V\u00e1clav Havel cut out.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7452901,48.5006915],[-2.7461594,48.5006381],[-2.7471394,48.5005779],[-2.7471713,48.5006067]]}},{"type":"Feature","id":292372611,"properties":{"name":"Passage pi\u00e9ton G. Appolinaire","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7452859,48.4983134],[-2.7449787,48.498085]]}},{"type":"Feature","id":299510065,"properties":{"name":"Chemin du Petit Pr\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7588069,48.5009495],[-2.7587962,48.5008907],[-2.7587094,48.5006842],[-2.7587491,48.5003172]]}},{"type":"Feature","id":302817912,"properties":{"name":"Cours Saint-Gou\u00e9no","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7622357,48.5141038],[-2.7622643,48.5141361]]}},{"type":"Feature","id":302819388,"properties":{"name":"Passage Georges Brassens","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7638778,48.5143929],[-2.7640068,48.5143635],[-2.7643081,48.5143986],[-2.7643711,48.5144074]]}},{"type":"Feature","id":302819389,"properties":{"name":"Passage Georges Brassens","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q449","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Brassens"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Brassens"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French singer-songwriter and poet (1921\u20131981)"},"fr":{"language":"fr","value":"auteur-compositeur-interpr\u00e8te et po\u00e8te fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1921,"death":1981,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Brassens","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Brassens"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Brassens","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Brassens"}},"image":"Brassens TNP 1966.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7642072,48.5146754],[-2.7643393,48.5144594],[-2.7643711,48.5144074]]}},{"type":"Feature","id":303344794,"properties":{"name":"Place du Perroquet Vert","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7621238,48.5122854],[-2.7619411,48.5122536],[-2.7617317,48.5122171],[-2.7617717,48.5121638],[-2.7618693,48.5120275],[-2.7618975,48.5119822],[-2.7619139,48.5119617],[-2.7619584,48.5119075],[-2.7619805,48.5119131],[-2.7619877,48.5119505],[-2.7620266,48.5120607],[-2.7621238,48.5122854]]}},{"type":"Feature","id":304012379,"properties":{"name":"All\u00e9e du Champ de Mars","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7594117,48.51115],[-2.7595514,48.5111737],[-2.760964,48.5112665],[-2.7610019,48.511269],[-2.7611213,48.5112768],[-2.7617725,48.5113182]]}},{"type":"Feature","id":304420141,"properties":{"name":"Place Jacquard","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7565789,48.5042907],[-2.7566598,48.5042372]]}},{"type":"Feature","id":307409558,"properties":{"name":"Pont Tournant","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7414684,48.5241335],[-2.741487,48.5241735],[-2.7415975,48.5244627],[-2.7416812,48.5246818]]}},{"type":"Feature","id":307409559,"properties":{"name":"Pont Tournant du Gouet","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7416812,48.5246818],[-2.74179,48.5249837]]}},{"type":"Feature","id":313608199,"properties":{"name":"Pont de Pierre","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7526992,48.523025],[-2.7527043,48.5230401],[-2.752771,48.5232386],[-2.7527776,48.5232583]]}},{"type":"Feature","id":330038380,"properties":{"name":"Rue de l'\u00c9tablette","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7435945,48.4997267],[-2.7435425,48.4996751],[-2.7435296,48.4996305]]}},{"type":"Feature","id":339715473,"properties":{"name":"Passerelle Beauvallon","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7589058,48.5064431],[-2.7597648,48.5065626]]}},{"type":"Feature","id":372223774,"properties":{"name":"Chemin du Gu\u00e9 Gohel","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7892786,48.5285218],[-2.7895623,48.5286423],[-2.7896314,48.528735],[-2.7896814,48.5288555],[-2.7896873,48.5290349],[-2.7895961,48.5291745],[-2.7895742,48.5291945],[-2.7890904,48.5296347],[-2.7890419,48.5296698],[-2.7888287,48.5298243],[-2.7886023,48.529936],[-2.7881666,48.5301],[-2.7878673,48.5302492],[-2.7875115,48.5306226],[-2.7873292,48.5309642],[-2.7871558,48.5312573],[-2.7871572,48.5313851],[-2.7872528,48.5315623],[-2.7873836,48.5317619],[-2.7874527,48.5318825],[-2.7874483,48.531981],[-2.7873875,48.5320729],[-2.7873116,48.5321574],[-2.7870285,48.5324125],[-2.7869073,48.5325528],[-2.7867897,48.5327101],[-2.7867515,48.5328042],[-2.7867088,48.5329424],[-2.7867016,48.5331014],[-2.7866656,48.5332874],[-2.7865968,48.5334442],[-2.7865348,48.5334887],[-2.7865557,48.5335711],[-2.7866403,48.5336465],[-2.7867892,48.5337604],[-2.7870573,48.5338921],[-2.7872954,48.5339906]]}},{"type":"Feature","id":384907000,"properties":{"name":"Rue du Tertre Aub\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q59343241","person":false,"gender":null,"labels":{"fr":{"language":"fr","value":"Tertre Aub\u00e9"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"archaeological site on an hillock in the city of Saint-Brieuc, France"},"fr":{"language":"fr","value":"site arch\u00e9ologique \u00e0 Saint-Brieuc dans les C\u00f4tes-d'Armor en France"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":[],"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7529352,48.5207956],[-2.7529399,48.5208152],[-2.7529275,48.5208659],[-2.7528621,48.5209802],[-2.7528608,48.5209875],[-2.7528571,48.5210079],[-2.7528567,48.5210321],[-2.7528712,48.5210684],[-2.7528882,48.5210895],[-2.7529217,48.5211107],[-2.752956,48.5211253],[-2.7530083,48.5211375],[-2.7530904,48.5211436],[-2.7531448,48.5211399],[-2.7531876,48.5211195],[-2.7532315,48.5210895],[-2.7532715,48.5210468],[-2.7532672,48.5210112],[-2.7531526,48.5209596],[-2.7530715,48.5208985],[-2.7530212,48.5208651],[-2.7529399,48.5208152]]}},{"type":"Feature","id":404571692,"properties":{"name":"Rue de la Plaine Ville","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.797759,48.5131225],[-2.7976584,48.5130285],[-2.797531,48.5129663],[-2.7973779,48.5129288],[-2.7965723,48.5128495],[-2.7964161,48.512784],[-2.796327,48.5126888],[-2.7962986,48.5125826],[-2.7962875,48.5121787],[-2.7963559,48.5119206],[-2.7963731,48.5118166],[-2.79634,48.5117181],[-2.7956043,48.510978]]}},{"type":"Feature","id":404571702,"properties":{"name":"Rue de la Villemarqu\u00e9","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q1391034","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Th\u00e9odore Hersart de la Villemarqu\u00e9"},"fr":{"language":"fr","value":"Th\u00e9odore Hersart de La Villemarqu\u00e9"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French writer (1815\u20131895)"},"fr":{"language":"fr","value":"folkloriste fran\u00e7ais, sp\u00e9cialiste de l'histoire, de la langue et de la litt\u00e9rature celtique"}},"nicknames":[],"birth":1815,"death":1895,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Th\u00e9odore Claude Henri, vicomte Hersart de la Villemarqu\u00e9","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Th%C3%A9odore_Claude_Henri,_vicomte_Hersart_de_la_Villemarqu%C3%A9"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Th\u00e9odore Hersart de La Villemarqu\u00e9","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Th%C3%A9odore_Hersart_de_La_Villemarqu%C3%A9"}},"image":"Th\u00e9odore de La Villemarqu\u00e9 (Kervarker).png"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7944732,48.5172009],[-2.7944362,48.5173682],[-2.794636,48.5178966],[-2.7947012,48.5179207],[-2.7948389,48.5178992]]}},{"type":"Feature","id":404571706,"properties":{"name":"Impasse de la Sensive","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.8047263,48.5178505],[-2.8047192,48.5178125],[-2.8046216,48.5172875],[-2.8045504,48.5172207]]}},{"type":"Feature","id":404709545,"properties":{"name":"Rue du Ch\u00e2teau Bily","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7956043,48.510978],[-2.7957017,48.5109502],[-2.7959415,48.5109055],[-2.7960979,48.5109033],[-2.7962633,48.5109162],[-2.7964331,48.5109475],[-2.7966095,48.5109471],[-2.796858,48.5109023],[-2.7975256,48.5106975]]}},{"type":"Feature","id":410086927,"properties":{"name":"Sarah Bernhardt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7646857,48.5175873],[-2.7647431,48.517523]]}},{"type":"Feature","id":422679011,"properties":{"name":"All\u00e9e Boileau","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7546952,48.488462],[-2.7543544,48.4885768]]}},{"type":"Feature","id":423688648,"properties":{"name":"Chemin du Petit Pr\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7587491,48.5003172],[-2.7588389,48.4997557],[-2.7588693,48.4996785],[-2.7589631,48.4996145]]}},{"type":"Feature","id":423688660,"properties":{"name":"Rue de la Ville Gueury","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7549259,48.4898396],[-2.7548668,48.4898837],[-2.7548245,48.4899153],[-2.7547274,48.4899468],[-2.7539944,48.4901842],[-2.7539153,48.4902098],[-2.7534804,48.4903507],[-2.7532347,48.4903783],[-2.7531656,48.4903852]]}},{"type":"Feature","id":423688663,"properties":{"name":"Rue de la Ville Jouyaux","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7617453,48.4951963],[-2.7615194,48.4951341],[-2.7614519,48.495117],[-2.761337,48.4950879],[-2.7610527,48.4950879],[-2.7607986,48.4951252]]}},{"type":"Feature","id":423965770,"properties":{"name":"Venelle Achille du Cl\u00e9zieux","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q16525196","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Achille du Cl\u00e9sieux"},"fr":{"language":"fr","value":"Achille du Cl\u00e9sieux"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French poet"},"fr":{"language":"fr","value":"po\u00e8te fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1806,"death":1893,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Achille du Cl\u00e9sieux","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Achille_du_Cl%C3%A9sieux"}},"image":"Achille du Cl\u00e9sieux.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7679658,48.5150053],[-2.7679673,48.5151565],[-2.7680415,48.5157792],[-2.7680427,48.5157899],[-2.7680344,48.5158154]]}},{"type":"Feature","id":427364164,"properties":{"name":"Rue de la Ville Grohan","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7684621,48.4984605],[-2.7684578,48.4985045],[-2.7684532,48.4985517]]}},{"type":"Feature","id":429267261,"properties":{"name":"Rue Gustave Eiffel","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q20882","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Gustave Eiffel"},"fr":{"language":"fr","value":"Gustave Eiffel"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French chemical engineer and architect (1832\u20131923)"},"fr":{"language":"fr","value":"architecte, ing\u00e9nieur et constructeur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1832,"death":1923,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gustave Eiffel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gustave_Eiffel"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gustave Eiffel","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gustave_Eiffel"}},"image":"Gustave Eiffel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7359533,48.5004047],[-2.7362934,48.5001721],[-2.7365484,48.4999976],[-2.7368818,48.4997025],[-2.7370503,48.4994544],[-2.737067,48.499432],[-2.7370955,48.4993939]]}},{"type":"Feature","id":429606296,"properties":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","wikidata":"Q27815429","gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2042","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Charles de Gaulle"},"fr":{"language":"fr","value":"Charles de Gaulle"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1959 to 1969"},"fr":{"language":"fr","value":"militaire et homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1890,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"}},"image":"General Charles de Gaulle in 1945.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.764738,48.5138131],[-2.7646253,48.5137999],[-2.7645104,48.5137865]]}},{"type":"Feature","id":429606297,"properties":{"name":"Place Louis Guilloux","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q862935","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Louis Guilloux"},"fr":{"language":"fr","value":"Louis Guilloux"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French writer (1899\u20131980)"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9crivain fran\u00e7ais (1899-1980)"}},"nicknames":[],"birth":1899,"death":1980,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Louis Guilloux","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Louis_Guilloux"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Louis Guilloux","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Louis_Guilloux"}},"image":"Louisguillouxportrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.764807,48.5149793],[-2.764773,48.515053],[-2.7647151,48.5151787],[-2.7649346,48.5151921],[-2.7650381,48.5152013],[-2.765166,48.5152126],[-2.7652652,48.5152235],[-2.7653627,48.5152328],[-2.7653495,48.5151883],[-2.7653503,48.5151753],[-2.7653585,48.5151752],[-2.7653603,48.5151575],[-2.7653572,48.515157],[-2.7653615,48.5150949],[-2.7653629,48.5150551],[-2.7652772,48.5150506],[-2.7651708,48.5150451],[-2.7650828,48.5150405],[-2.7648936,48.5150306],[-2.764807,48.5149793]]}},{"type":"Feature","id":429606298,"properties":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","wikidata":"Q27815429","gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2042","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Charles de Gaulle"},"fr":{"language":"fr","value":"Charles de Gaulle"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1959 to 1969"},"fr":{"language":"fr","value":"militaire et homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1890,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"}},"image":"General Charles de Gaulle in 1945.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7645104,48.5137865],[-2.7645081,48.513798],[-2.764493,48.5138716],[-2.7644799,48.513936],[-2.7644769,48.5139503],[-2.7644689,48.5139877],[-2.7644586,48.5140339]]}},{"type":"Feature","id":429606299,"properties":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","wikidata":"Q27815429","gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2042","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Charles de Gaulle"},"fr":{"language":"fr","value":"Charles de Gaulle"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1959 to 1969"},"fr":{"language":"fr","value":"militaire et homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1890,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"}},"image":"General Charles de Gaulle in 1945.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7648508,48.5144593],[-2.7648568,48.514377],[-2.7648593,48.5143375],[-2.7648674,48.5142113],[-2.7648761,48.5140737],[-2.7648769,48.5140615],[-2.7648832,48.5139617],[-2.7648936,48.5138313],[-2.764738,48.5138131]]}},{"type":"Feature","id":429606307,"properties":{"name":"Rue de la Grille","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7629312,48.5146654],[-2.7629749,48.5147208],[-2.7630426,48.5148336]]}},{"type":"Feature","id":430993119,"properties":{"name":"Rond-Point du 19 Mars 1962","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q101251244","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"cease-fire of March 19, 1962"},"fr":{"language":"fr","value":"cessez-le-feu du 19 mars 1962"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ceasefire following the Evian Accords"},"fr":{"language":"fr","value":"cessez-le-feu qui suit les accords d'\u00c9vian, mettant fin aux combats en Alg\u00e9rie entre l'arm\u00e9e fran\u00e7aise et les forces du Gouvernement provisoire de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":[],"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7381623,48.502456],[-2.7381086,48.5024373],[-2.7380394,48.5024286],[-2.7379696,48.5024348],[-2.737907,48.5024549],[-2.7378569,48.5024868],[-2.7378242,48.5025274],[-2.7378121,48.5025725],[-2.7378216,48.5026179],[-2.7378517,48.5026592],[-2.7378997,48.5026923],[-2.7379606,48.5027139],[-2.7380196,48.5027218],[-2.7380796,48.5027189],[-2.738141,48.5027036],[-2.738193,48.5026771],[-2.7382393,48.502629],[-2.7382514,48.5026015],[-2.7382536,48.5025591],[-2.7382443,48.5025299],[-2.7382064,48.5024836],[-2.7381623,48.502456]]}},{"type":"Feature","id":434890264,"properties":{"name":"All\u00e9e d'\u00cele-de-France","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q13917","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"\u00cele-de-France"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00cele-de-France"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"administrative region of France"},"fr":{"language":"fr","value":"r\u00e9gion administrative fran\u00e7aise"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"\u00cele-de-France","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/%C3%8Ele-de-France"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"\u00cele-de-France","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/%C3%8Ele-de-France"}},"image":"La D\u00e9fense de nuit, Paris, France 2.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7924805,48.5228085],[-2.7926075,48.5225068],[-2.7921609,48.5223661],[-2.7919088,48.5221458],[-2.7916661,48.521914],[-2.7916565,48.5219049]]}},{"type":"Feature","id":440399232,"properties":{"name":"Esplanade Professeur Jean Bernard","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7820987,48.5067918],[-2.7820968,48.5067748],[-2.782081,48.5066323],[-2.7816439,48.5066416],[-2.7814603,48.5066455],[-2.7814409,48.5066586],[-2.7814271,48.5066822],[-2.7814316,48.5068635],[-2.7820987,48.5067918]]}},{"type":"Feature","id":440479130,"properties":{"name":"All\u00e9e du Champ de Mars","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7619818,48.5113844],[-2.7619256,48.5113575],[-2.7618926,48.5113545],[-2.7618362,48.5113517],[-2.7616632,48.5113404],[-2.7616227,48.5113378],[-2.7615136,48.5113307],[-2.7614058,48.5113237],[-2.7612955,48.5113165],[-2.7609613,48.5112944],[-2.7602228,48.5112456],[-2.7595411,48.5112005],[-2.7594294,48.5111693],[-2.7592696,48.5111388],[-2.7592197,48.511145]]}},{"type":"Feature","id":441493021,"properties":{"name":"Mail de L'Europe","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q46","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Europe"},"fr":{"language":"fr","value":"Europe"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"continent in the Northern Hemisphere"},"fr":{"language":"fr","value":"continent"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Europe","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Europe"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Europe","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Europe"}},"image":"Europe satellite orthographic.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7415644,48.5171174],[-2.7415234,48.5175776]]}},{"type":"Feature","id":441767899,"properties":{"name":"Place de l'Hermine","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7799368,48.5189063],[-2.7800263,48.5188952],[-2.7801057,48.5188855]]}},{"type":"Feature","id":441801017,"properties":{"name":"Rue du Pr\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7464476,48.4917639],[-2.7463741,48.4916623],[-2.7463021,48.4914946],[-2.7463289,48.49145],[-2.7463722,48.4914164]]}},{"type":"Feature","id":441853158,"properties":{"name":"Rue Claude L\u00e9vi-Strauss","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q128126","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Claude L\u00e9vi-Strauss"},"fr":{"language":"fr","value":"Claude L\u00e9vi-Strauss"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French anthropologist and ethnologist (1908\u20132009)"},"fr":{"language":"fr","value":"anthropologue et ethnologue fran\u00e7ais (1908-2009)"}},"nicknames":[],"birth":1908,"death":2009,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Claude L\u00e9vi-Strauss","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Claude_L%C3%A9vi-Strauss"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Claude L\u00e9vi-Strauss","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Claude_L%C3%A9vi-Strauss"}},"image":"Levi-strauss 260 (cropped2).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7523995,48.5053],[-2.7524156,48.5053359],[-2.7525383,48.5056091],[-2.7520395,48.5057098],[-2.7519318,48.5057316],[-2.7517813,48.505762],[-2.7517476,48.5057688],[-2.7516814,48.5057817]]}},{"type":"Feature","id":442036278,"properties":{"name":"Place Saint-Guillaume","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q3120127","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"William Pinchon"},"fr":{"language":"fr","value":"Guillaume Pinchon"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Bishop of Saint-Brieuc"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00e9v\u00eaque catholique de Saint-Brieuc en Bretagne, canonis\u00e9 en 1247"}},"nicknames":[],"birth":1175,"death":1234,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"William Pinchon","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/William_Pinchon"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Guillaume Pinchon","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Guillaume_Pinchon"}},"image":"Saint-Brieuc (22) Cath\u00e9drale Tombe 12.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7592878,48.5121616],[-2.7592053,48.5123682],[-2.7591958,48.5124239],[-2.7592045,48.5125076],[-2.7590099,48.5124977],[-2.7589486,48.5123857],[-2.758925,48.5123496],[-2.7588852,48.5122897],[-2.7588403,48.5122368],[-2.7588279,48.5122404],[-2.7587558,48.5121592],[-2.7588158,48.5121147],[-2.7588645,48.5120785],[-2.7588797,48.5120672],[-2.75891,48.51207],[-2.758908,48.5120791],[-2.7589194,48.5120802],[-2.7589158,48.5121017],[-2.7589029,48.5121],[-2.7589009,48.5121157],[-2.7589227,48.5121163],[-2.7589244,48.5121109],[-2.7589402,48.5121121],[-2.7589395,48.5121191],[-2.7589637,48.5121215],[-2.7589865,48.5121237],[-2.758988,48.5121164],[-2.7590091,48.512118],[-2.7590093,48.5121259],[-2.759029,48.5121276],[-2.7590318,48.5121132],[-2.7590665,48.5121148],[-2.7590715,48.5120856],[-2.7591533,48.5120925],[-2.7592878,48.5121616]]}},{"type":"Feature","id":457031957,"properties":{"name":"Place de la Grille","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7631132,48.5150138],[-2.763077,48.5148302],[-2.7629771,48.5146726],[-2.7633947,48.5146493],[-2.7636734,48.5146959],[-2.7634498,48.5151122],[-2.7632476,48.5150912],[-2.763241,48.5150827],[-2.7632241,48.5150553],[-2.763195,48.5150374],[-2.7631639,48.5150245],[-2.7631132,48.5150138]]}},{"type":"Feature","id":477034707,"properties":{"name":"Boulevard Carnot","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7717915,48.5070854],[-2.7718391,48.5070909],[-2.7720044,48.5071281]]}},{"type":"Feature","id":477034708,"properties":{"name":"Impasse du Pr\u00e9 Tizon","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7718701,48.5072152],[-2.7718986,48.5071938],[-2.7720044,48.5071281]]}},{"type":"Feature","id":477034710,"properties":{"name":"Rue Pierre Semard","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7721066,48.5073056],[-2.7721038,48.5072523],[-2.7720886,48.5072235],[-2.7720738,48.5072067],[-2.7720044,48.5071281]]}},{"type":"Feature","id":478856349,"properties":{"name":"Venelle Saint-Brieuc","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2476943","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Brioc"},"fr":{"language":"fr","value":"Brieuc"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"5th-century Welsh abbot of Saint-Brieuc in Brittany and Llandyfriog in Wales"},"fr":{"language":"fr","value":"saint breton"}},"nicknames":[],"birth":409,"death":502,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Brioc","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Brioc"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Brieuc","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Brieuc"}},"image":"015 Plonivel Saint Brieuc.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.768486,48.5163714],[-2.7686124,48.5163729],[-2.7686566,48.5163489]]}},{"type":"Feature","id":478856350,"properties":{"name":"Venelle Saint-Brieuc","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2476943","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Brioc"},"fr":{"language":"fr","value":"Brieuc"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"5th-century Welsh abbot of Saint-Brieuc in Brittany and Llandyfriog in Wales"},"fr":{"language":"fr","value":"saint breton"}},"nicknames":[],"birth":409,"death":502,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Brioc","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Brioc"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Brieuc","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Brieuc"}},"image":"015 Plonivel Saint Brieuc.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7686566,48.5163489],[-2.76884,48.5163401],[-2.7688393,48.5162737]]}},{"type":"Feature","id":481454534,"properties":{"name":"Chemin des Nouettes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7161038,48.5189632],[-2.716194,48.519009]]}},{"type":"Feature","id":481454535,"properties":{"name":"Chemin des Nouettes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.716194,48.519009],[-2.7162817,48.5190332],[-2.7163312,48.5190527]]}},{"type":"Feature","id":481461064,"properties":{"name":"Rue du Moulin de Persas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.8065012,48.5331489],[-2.8064266,48.5329314]]}},{"type":"Feature","id":485154629,"properties":{"name":"Pont Balzac","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7426339,48.5141136],[-2.7430623,48.514132]]}},{"type":"Feature","id":485154633,"properties":{"name":"Pont Balzac","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7430609,48.5140785],[-2.7426276,48.5140627]]}},{"type":"Feature","id":491211145,"properties":{"name":"Passage Paul Langevin","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q25320","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Paul Langevin"},"fr":{"language":"fr","value":"Paul Langevin"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French physicist, philosopher of science and pedagogue (1872-1946)"},"fr":{"language":"fr","value":"physicien, philosophe des sciences et p\u00e9dagogue fran\u00e7ais (1872-1946)"}},"nicknames":[],"birth":1872,"death":1946,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Paul Langevin","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Paul_Langevin"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Paul Langevin","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Paul_Langevin"}},"image":"Paul Langevin Wellcome2.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7514018,48.5018037],[-2.7523275,48.5014484],[-2.7523475,48.5014408],[-2.7523936,48.5014916],[-2.7524709,48.5014627]]}},{"type":"Feature","id":494505829,"properties":{"name":"Rue de la R\u00e9publique","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7430762,48.4942372],[-2.7430265,48.4942116],[-2.7429957,48.4941955],[-2.7429773,48.4941859],[-2.7429586,48.4941787],[-2.7423953,48.49398],[-2.741507,48.4937583],[-2.7413255,48.4937184],[-2.7410732,48.4936629],[-2.7407573,48.493588],[-2.7404795,48.4934946],[-2.7401028,48.4932938],[-2.7396769,48.4929374],[-2.7396047,48.492877],[-2.739516,48.4928047]]}},{"type":"Feature","id":514008284,"properties":{"name":"All\u00e9e Louis de Fun\u00e8s","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2737","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Louis de Fun\u00e8s"},"fr":{"language":"fr","value":"Louis de Fun\u00e8s"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French actor and comedian (1914\u20131983)"},"fr":{"language":"fr","value":"acteur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1914,"death":1983,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Louis de Fun\u00e8s","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Louis_de_Fun%C3%A8s"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Louis de Fun\u00e8s","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Louis_de_Fun%C3%A8s"}},"image":"Louis de Fun\u00e8s 1970.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7849939,48.5210273],[-2.7841772,48.5208434]]}},{"type":"Feature","id":514008285,"properties":{"name":"All\u00e9e Fernandel","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q129092","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Fernandel"},"fr":{"language":"fr","value":"Fernandel"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French actor and singer (1903-1971)"},"fr":{"language":"fr","value":"acteur, humoriste et chanteur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1903,"death":1971,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Fernandel","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Fernandel"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Fernandel","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Fernandel"}},"image":"Fernandel-Toulouse-1970.png"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7847622,48.5213314],[-2.7841947,48.5211125]]}},{"type":"Feature","id":514008286,"properties":{"name":"All\u00e9e Bourvil","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2750","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Bourvil"},"fr":{"language":"fr","value":"Bourvil"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French actor and singer (1917\u20131970)"},"fr":{"language":"fr","value":"acteur et chanteur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1917,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Bourvil","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bourvil"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Bourvil","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Bourvil"}},"image":"Identite-Bourvil-1965-Sacem.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.784548,48.5215628],[-2.7839801,48.5213355]]}},{"type":"Feature","id":514214944,"properties":{"name":"Rond-Point des Familles","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q3550343","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Union Nationale des Associations Familiales"},"fr":{"language":"fr","value":"Union nationale des associations familiales"}},"descriptions":{"fr":{"language":"fr","value":"association fran\u00e7aise sans but lucratif"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Union nationale des associations familiales","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Union_nationale_des_associations_familiales"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7268661,48.5216924],[-2.7269068,48.5216942],[-2.7269463,48.5216878],[-2.7269796,48.521675],[-2.727006,48.5216565],[-2.7270236,48.5216338],[-2.7270309,48.5216087],[-2.7270273,48.5215834],[-2.7270133,48.5215599],[-2.72699,48.5215399],[-2.7269593,48.521525],[-2.7269235,48.5215163],[-2.7268798,48.5215148],[-2.7268377,48.5215226],[-2.7268015,48.5215389],[-2.726775,48.521562],[-2.7267608,48.5215894],[-2.7267606,48.5216184],[-2.7267729,48.5216441],[-2.7267961,48.5216662],[-2.7268281,48.5216828],[-2.7268661,48.5216924]]}},{"type":"Feature","id":522518251,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7499133,48.5232951],[-2.7521972,48.5261489]]}},{"type":"Feature","id":522518272,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7480786,48.520999],[-2.7482546,48.5212095],[-2.7485774,48.5216235],[-2.7488511,48.5219677]]}},{"type":"Feature","id":537512214,"properties":{"name":"Chemin de la Planche","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7531125,48.5191107],[-2.7525178,48.5187666],[-2.7519666,48.5184468],[-2.7515522,48.518206],[-2.7514569,48.5181687],[-2.7513738,48.5181572],[-2.7513148,48.5181643],[-2.7511619,48.5181945],[-2.7508226,48.5183091],[-2.7503076,48.5184494],[-2.7499965,48.5185427],[-2.7496532,48.5186982],[-2.7496019,48.5187242],[-2.7494681,48.5187923],[-2.7493729,48.5188047],[-2.7493125,48.5188287],[-2.7492428,48.5188723],[-2.748988,48.5190517],[-2.7488337,48.5191903],[-2.7487184,48.5193084],[-2.7486339,48.5193857],[-2.7484435,48.5196033],[-2.7483684,48.5196926],[-2.7482973,48.5198023],[-2.7482745,48.5198121]]}},{"type":"Feature","id":670215486,"properties":{"name":"Rue de la R\u00e9publique","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q17152708","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"republic regime in France"},"fr":{"language":"fr","value":"r\u00e9gime r\u00e9publicain en France"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"overview of France as republic in history"},"fr":{"language":"fr","value":"r\u00e9gime politique"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"R\u00e9gime r\u00e9publicain en France","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/R%C3%A9gime_r%C3%A9publicain_en_France"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7288718,48.5220197],[-2.7287684,48.521992]]}},{"type":"Feature","id":719317976,"properties":{"name":"Esplanade Georges Pompidou","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2185","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Pompidou"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Pompidou"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1969 to 1974"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1911,"death":1974,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Pompidou","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Pompidou"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Pompidou","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Pompidou"}},"image":"Georges Pompidou 1969 (cropped).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7618907,48.5082323],[-2.7619867,48.5082465],[-2.7621599,48.5082721],[-2.7624612,48.5083188],[-2.7626332,48.5083448],[-2.7627841,48.5083676],[-2.7628159,48.5083724],[-2.7628787,48.5083819],[-2.7629052,48.5083973],[-2.7629264,48.5084313],[-2.7629322,48.5084662],[-2.7629127,48.5085281],[-2.7628912,48.5085768],[-2.76282,48.5086105],[-2.7627281,48.5086171],[-2.7626994,48.5086105],[-2.7625463,48.5085871],[-2.762017,48.5085164],[-2.7618438,48.5084904],[-2.7618632,48.5084464],[-2.7617627,48.5084344],[-2.7618304,48.5082243],[-2.7618907,48.5082323]]}},{"type":"Feature","id":723055754,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00e9dic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7489341,48.5218863],[-2.7482127,48.5209754]]}},{"type":"Feature","id":739524674,"properties":{"name":"Place du 8 Mai 1945","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7555915,48.5123717],[-2.7556461,48.5123618],[-2.7556917,48.5123412],[-2.7557252,48.5123158],[-2.7557418,48.5122862],[-2.7557419,48.5122409],[-2.7557226,48.5122037],[-2.7556902,48.5121776],[-2.7556443,48.5121574],[-2.7555911,48.512148],[-2.7555361,48.5121504],[-2.7554852,48.5121644],[-2.7554427,48.5121892],[-2.7554149,48.512222],[-2.755405,48.5122589],[-2.755414,48.512296],[-2.7554269,48.5123121],[-2.755441,48.512329],[-2.7554828,48.5123544],[-2.7555349,48.5123691],[-2.7555915,48.5123717]]}},{"type":"Feature","id":740216696,"properties":{"name":"Rue du Combat des Trente","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7588614,48.5107385],[-2.7589341,48.5108396]]}},{"type":"Feature","id":740216697,"properties":{"name":"Rue du Combat des Trente","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7589986,48.5108075],[-2.7589315,48.5107721],[-2.7588614,48.5107385]]}},{"type":"Feature","id":740216699,"properties":{"name":"Boulevard Clemenceau","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7591444,48.5108418],[-2.7591917,48.5107383]]}},{"type":"Feature","id":740216700,"properties":{"name":"Boulevard Clemenceau","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7591917,48.5107383],[-2.7590794,48.5108079]]}},{"type":"Feature","id":740216707,"properties":{"name":"Rue Saint-Fran\u00e7ois","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7593468,48.5109698],[-2.7593603,48.5110472],[-2.7593753,48.5111199]]}},{"type":"Feature","id":765990384,"properties":{"name":"Rue Germaine Tillion","wikidata":null,"gender":"F","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q271991","person":true,"gender":"F","labels":{"en":{"language":"en","value":"Germaine Tillion"},"fr":{"language":"fr","value":"Germaine Tillion"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French anthropologist (1907 - 2008)"},"fr":{"language":"fr","value":"ethnologue et r\u00e9sistante fran\u00e7aise"}},"nicknames":[],"birth":1907,"death":2008,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Germaine Tillion","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Germaine_Tillion"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Germaine Tillion","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Germaine_Tillion"}},"image":"\u00a9 assoc GT Photo G Tillion carte d'\u00e9tudiante 1934.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.796883,48.5147661],[-2.7968008,48.5144009],[-2.7966789,48.5137448],[-2.7965961,48.5136281]]}},{"type":"Feature","id":766105098,"properties":{"name":"Chemin du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.718668,48.5267216],[-2.7188243,48.526644],[-2.7190198,48.5266162],[-2.7191538,48.5265719],[-2.7192493,48.5264912]]}},{"type":"Feature","id":766105101,"properties":{"name":"Rue du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7192493,48.5264912],[-2.7180109,48.5266569],[-2.7176827,48.5266772],[-2.7175125,48.5266908],[-2.7174155,48.5267231]]}},{"type":"Feature","id":766105103,"properties":{"name":"Chemin du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7173157,48.5279179],[-2.7173475,48.5279419],[-2.7174229,48.5279419],[-2.7177077,48.5278383],[-2.7179059,48.527757],[-2.7180092,48.5276904],[-2.7181627,48.527537],[-2.7184223,48.5271395]]}},{"type":"Feature","id":768117253,"properties":{"name":"Rue Jules Ferry","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q959708","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Jules Ferry"},"fr":{"language":"fr","value":"Jules Ferry"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French politician (1832-1893)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1832,"death":1893,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Jules Ferry","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Jules_Ferry"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Jules Ferry","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Jules_Ferry"}},"image":"JulesFerryBonnat.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7700958,48.5003085],[-2.7700703,48.5002897],[-2.7700369,48.5002775],[-2.7699993,48.5002734],[-2.7699617,48.5002778],[-2.7699285,48.5002902],[-2.7699042,48.5003083],[-2.7698898,48.5003305],[-2.7698868,48.5003546],[-2.7698955,48.500378],[-2.769915,48.5003985],[-2.7699433,48.5004138],[-2.7699774,48.5004223],[-2.7700138,48.5004232],[-2.7700489,48.5004164],[-2.77008,48.5004019],[-2.7701021,48.5003813],[-2.7701127,48.500357],[-2.7701105,48.5003318],[-2.7700958,48.5003085]]}},{"type":"Feature","id":775994667,"properties":{"name":"Rond-Point de la Corderie","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q41085665","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"ropery"},"fr":{"language":"fr","value":"corderie"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"subclass of factory"},"fr":{"language":"fr","value":"atelier de fabrication des cordes et des cordages"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":[],"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7736864,48.5155707],[-2.7736925,48.5155534],[-2.7736925,48.5155346],[-2.7736859,48.5155162],[-2.7736729,48.5154995],[-2.7736543,48.5154852],[-2.7736311,48.5154742],[-2.773599,48.5154662],[-2.7735647,48.5154646],[-2.7735311,48.5154694],[-2.7735009,48.5154804],[-2.7734767,48.5154965],[-2.7734604,48.5155165],[-2.773453,48.5155422],[-2.7734587,48.5155681],[-2.7734767,48.5155914],[-2.7735051,48.5156096],[-2.7735408,48.5156206],[-2.7735721,48.5156236],[-2.7736035,48.515621],[-2.7736328,48.5156131],[-2.773658,48.5156004],[-2.7736747,48.5155866],[-2.7736864,48.5155707]]}},{"type":"Feature","id":808920454,"properties":{"name":"Chemin des Eaux Min\u00e9rales","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q178921","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"mineral water"},"fr":{"language":"fr","value":"eau min\u00e9rale naturelle"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"water from a mineral spring"},"fr":{"language":"fr","value":"cat\u00e9gorie d'eau dont les caract\u00e9ristiques sont d\u00e9finies r\u00e9glementairement."}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Mineral water","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Mineral_water"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Eau min\u00e9rale naturelle","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Eau_min%C3%A9rale_naturelle"}},"image":"Stilles Mineralwasser.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7597905,48.5061183],[-2.7597229,48.5060697]]}},{"type":"Feature","id":809372238,"properties":{"name":"Place d'Alsdorf","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q6992","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Alsdorf"},"fr":{"language":"fr","value":"Alsdorf"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"municipality in the district of Aachen, in North Rhine-Westphalia, Germany"},"fr":{"language":"fr","value":"ville d'Allemagne"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Alsdorf","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Alsdorf"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Alsdorf","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Alsdorf"}},"image":"Die Burg Alsdorf in Alsdorf.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7432042,48.5192758],[-2.7439533,48.5192864],[-2.7439723,48.5187808],[-2.7435092,48.5187781],[-2.7434449,48.5188122],[-2.7432405,48.5189206],[-2.7432164,48.5189334],[-2.7432159,48.5190368],[-2.7432042,48.5192758]]}},{"type":"Feature","id":828616419,"properties":{"name":"Square Edmond Michelet","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q871444","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Edmond Michelet"},"fr":{"language":"fr","value":"Edmond Michelet"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French resistance fighter, concentration camp survivor and politician (1899-1970)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique fran\u00e7ais (1899-1970), parlementaire et ministre gaulliste"}},"nicknames":[],"birth":1899,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Edmond Michelet","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Edmond_Michelet"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Edmond Michelet","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Edmond_Michelet"}},"image":"Edmond Michelet em visita ao Brasil (1960).tif"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7733763,48.5152686],[-2.7732746,48.5153691],[-2.7733397,48.5153994],[-2.7734438,48.515389],[-2.7734657,48.5153868],[-2.7734886,48.5153845],[-2.7736074,48.5153723],[-2.7736152,48.5153613],[-2.7735051,48.5153186],[-2.7733763,48.5152686]]}},{"type":"Feature","id":828616426,"properties":{"name":"Place Anna Politkovska\u00efa","wikidata":null,"gender":"F","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q131240","person":true,"gender":"F","labels":{"en":{"language":"en","value":"Anna Politkovskaya"},"fr":{"language":"fr","value":"Anna Politkovska\u00efa"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Russian journalist (1958\u20132006)"},"fr":{"language":"fr","value":"journaliste russe"}},"nicknames":[],"birth":1958,"death":2006,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Anna Politkovskaya","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Politkovskaya"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Anna Politkovska\u00efa","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Anna_Politkovska%C3%AFa"}},"image":"Anna Politkovskaja im Gespr\u00e4ch mit Christhard L\u00e4pple.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7657716,48.5152213],[-2.7657766,48.5151837],[-2.7657827,48.5151199],[-2.7658394,48.5151225],[-2.7659166,48.5151266],[-2.7659628,48.515131],[-2.7659772,48.5151377],[-2.7660757,48.5151832],[-2.7657716,48.5152213]]}},{"type":"Feature","id":828830665,"properties":{"name":"Place Saint-Pierre","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q33923","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Saint Peter"},"fr":{"language":"fr","value":"Pierre"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"first pope of the Catholic Church, patriarch of Antioch, and apostle of Jesus Christ"},"fr":{"language":"fr","value":"ap\u00f4tre du Christ et premier pape de l'\u00c9glise catholique"}},"nicknames":[],"birth":-1,"death":65,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Saint Peter","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Saint_Peter"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Pierre (ap\u00f4tre)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_(ap%C3%B4tre)"}},"image":"Pope-peter pprubens.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7671978,48.5124968],[-2.7669996,48.5125236]]}},{"type":"Feature","id":828830685,"properties":{"name":"Place Saint-Pierre","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q33923","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Saint Peter"},"fr":{"language":"fr","value":"Pierre"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"first pope of the Catholic Church, patriarch of Antioch, and apostle of Jesus Christ"},"fr":{"language":"fr","value":"ap\u00f4tre du Christ et premier pape de l'\u00c9glise catholique"}},"nicknames":[],"birth":-1,"death":65,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Saint Peter","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Saint_Peter"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Pierre (ap\u00f4tre)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Pierre_(ap%C3%B4tre)"}},"image":"Pope-peter pprubens.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7675953,48.5124813],[-2.7675869,48.5123593],[-2.7672584,48.5121737],[-2.7672502,48.5122057],[-2.767248,48.5122527],[-2.767239,48.5123323],[-2.7671054,48.5123316],[-2.7670078,48.5123781],[-2.7670082,48.5123858],[-2.7670092,48.5124091],[-2.7670102,48.512429],[-2.7670108,48.5124438],[-2.7670165,48.5125397],[-2.7675953,48.5124813]]}},{"type":"Feature","id":828874984,"properties":{"name":"Place des Droits de l'Homme","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q169759","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Declaration of the Rights of Man and of the Citizen"},"fr":{"language":"fr","value":"D\u00e9claration des droits de l'homme et du citoyen"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"foundational document of the French Revolution"},"fr":{"language":"fr","value":"texte fondamental de la R\u00e9volution fran\u00e7aise de 1789"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Declaration of the Rights of Man and of the Citizen","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Declaration_of_the_Rights_of_Man_and_of_the_Citizen"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"D\u00e9claration des droits de l'homme et du citoyen de 1789","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/D%C3%A9claration_des_droits_de_l%27homme_et_du_citoyen_de_1789"}},"image":"Declaration of the Rights of Man and of the Citizen in 1789.jpg"},{"wikidata":"Q7813","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Universal Declaration of Human Rights"},"fr":{"language":"fr","value":"D\u00e9claration universelle des droits de l'homme"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"declaration adopted in 1948 by the United Nations General Assembly"},"fr":{"language":"fr","value":"D\u00e9claration de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'ONU, (DUDH)"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Universal Declaration of Human Rights","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Universal_Declaration_of_Human_Rights"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"D\u00e9claration universelle des droits de l'homme","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/D%C3%A9claration_universelle_des_droits_de_l%27homme"}},"image":"Eleanor Roosevelt UDHR.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7635875,48.5139632],[-2.7634934,48.5138114],[-2.763497,48.5136639],[-2.763517,48.5136649],[-2.7636609,48.5136755],[-2.7637017,48.5137697],[-2.7637601,48.5139229],[-2.7635875,48.5139632]]}},{"type":"Feature","id":829334828,"properties":{"name":"Esplanade Jacques Chirac","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2105","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Jacques Chirac"},"fr":{"language":"fr","value":"Jacques Chirac"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1995 to 2007"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":{"fr":{"text":"bison \u00e9gocentrique","language":"fr"}},"birth":1932,"death":2019,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Jacques Chirac","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Jacques_Chirac"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Jacques Chirac","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Jacques_Chirac"}},"image":"Jacques Chirac (1997) (cropped).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7655021,48.5067972],[-2.7654616,48.506713],[-2.7654708,48.5066203],[-2.7655168,48.5065479],[-2.7655951,48.5064434],[-2.765613,48.5064194],[-2.7658319,48.5063606]]}},{"type":"Feature","id":836642533,"properties":{"name":"Cour Francis Renaud","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2385890","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Francis Renaud"},"fr":{"language":"fr","value":"Francis Renaud"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French sculptor (1887-1973)"},"fr":{"language":"fr","value":"sculpteur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1887,"death":1973,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Francis Renaud (sculptor)","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Francis_Renaud_(sculptor)"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Francis Renaud (sculpteur)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Francis_Renaud_(sculpteur)"}},"image":null}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7620252,48.5126426],[-2.7619717,48.5126337],[-2.7619739,48.5126266],[-2.7619331,48.5126198],[-2.7616308,48.5125695],[-2.7616292,48.5125752],[-2.7615818,48.5125676],[-2.7615957,48.5125325],[-2.7616612,48.5123671],[-2.7618813,48.5124042],[-2.762103,48.5124416],[-2.7620658,48.5125377],[-2.7620252,48.5126426]]}},{"type":"Feature","id":837274320,"properties":{"name":"Esplanade Patrick Dewaere","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q551439","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Patrick Dewaere"},"fr":{"language":"fr","value":"Patrick Dewaere"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French actor (1947-1982)"},"fr":{"language":"fr","value":"acteur et auteur-compositeur-interpr\u00e8te fran\u00e7ais"}},"nicknames":{"fr":{"text":"Patrick de Wa\u00ebre","language":"fr"}},"birth":1947,"death":1982,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Patrick Dewaere","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Patrick_Dewaere"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Patrick Dewaere","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Patrick_Dewaere"}},"image":"Dewaere-portrait.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7568473,48.5144429],[-2.7567534,48.5144272],[-2.7566731,48.5143454],[-2.7566521,48.5143136],[-2.7566091,48.5142488],[-2.7565438,48.5140752],[-2.7565328,48.5140521],[-2.7564991,48.5139803],[-2.7562164,48.5141079],[-2.7559758,48.5142453],[-2.7556882,48.5143938],[-2.7556687,48.5144079],[-2.7567516,48.5146517],[-2.7567941,48.5146613],[-2.7568049,48.5146171],[-2.7568473,48.5144429]]}},{"type":"Feature","id":839166820,"properties":{"name":"Place du Guesclin","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q314905","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Bertrand du Guesclin"},"fr":{"language":"fr","value":"Bertrand du Guesclin"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Constable of France"},"fr":{"language":"fr","value":"chevalier, conn\u00e9table de France et de Castille"}},"nicknames":[],"birth":1320,"death":1380,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Bertrand du Guesclin","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bertrand_du_Guesclin"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Bertrand du Guesclin","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Bertrand_du_Guesclin"}},"image":"Engraving of Bertrand Du Guesclin.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7592197,48.511145],[-2.7591234,48.511136],[-2.759004,48.5111248],[-2.7587484,48.5112494],[-2.7582238,48.5115623],[-2.7581902,48.5116095],[-2.7581707,48.5116368],[-2.7581544,48.5116597],[-2.7582513,48.5117284],[-2.7583908,48.5118282],[-2.7586496,48.512062],[-2.7587558,48.5121592],[-2.7588158,48.5121147],[-2.7588645,48.5120785],[-2.7588437,48.512066],[-2.7588449,48.5120562],[-2.7588501,48.5120551],[-2.7588521,48.5120506],[-2.7587933,48.5120396],[-2.7587978,48.5120324],[-2.7587862,48.5120167],[-2.7587773,48.5120168],[-2.7587777,48.5120074],[-2.7587891,48.5120082],[-2.758792,48.5119808],[-2.7587845,48.5119808],[-2.7587862,48.5119694],[-2.7587756,48.5119686],[-2.7587776,48.5119396],[-2.7587525,48.5119365],[-2.7587627,48.511808],[-2.7587891,48.511809],[-2.7587888,48.511813],[-2.7587949,48.5118141],[-2.7588051,48.5116646],[-2.7588114,48.5115805],[-2.7588068,48.51158],[-2.7588248,48.5114072],[-2.7592248,48.5111632],[-2.7592197,48.511145]]}},{"type":"Feature","id":839715770,"properties":{"name":"Rue Kl\u00e9ber","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q319302","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Jean Baptiste Kl\u00e9ber"},"fr":{"language":"fr","value":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French general, and architect (1753-1800)"},"fr":{"language":"fr","value":"g\u00e9n\u00e9ral et architecte fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1753,"death":1800,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Jean-Baptiste_Kl%C3%A9ber"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Jean-Baptiste_Kl%C3%A9ber"}},"image":"General Jean Baptiste Kleber (Jean Gu\u00e9rin) - Nationalmuseum - 24145.tif"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7627318,48.5095464],[-2.7629024,48.5096412]]}},{"type":"Feature","id":839715776,"properties":{"name":"Rue Kl\u00e9ber","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q319302","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Jean Baptiste Kl\u00e9ber"},"fr":{"language":"fr","value":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French general, and architect (1753-1800)"},"fr":{"language":"fr","value":"g\u00e9n\u00e9ral et architecte fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1753,"death":1800,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Jean-Baptiste_Kl%C3%A9ber"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Jean-Baptiste Kl\u00e9ber","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Jean-Baptiste_Kl%C3%A9ber"}},"image":"General Jean Baptiste Kleber (Jean Gu\u00e9rin) - Nationalmuseum - 24145.tif"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7629024,48.5096412],[-2.7629624,48.5096611],[-2.7630371,48.5096859],[-2.7630988,48.5097063]]}},{"type":"Feature","id":839746795,"properties":{"name":"Le Hentig Glas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7357932,48.5106147],[-2.7359205,48.5105806],[-2.736129,48.5105276],[-2.7367938,48.5104044],[-2.7375196,48.5102557],[-2.7382578,48.5100788],[-2.738717,48.5099259],[-2.7388699,48.509875]]}},{"type":"Feature","id":839777029,"properties":{"name":"Place Fran\u00e7ois Mitterrand","wikidata":"Q27815458","gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2038","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Fran\u00e7ois Mitterrand"},"fr":{"language":"fr","value":"Fran\u00e7ois Mitterrand"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"21st President of the French Republic from 1981 to 1995"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1916,"death":1996,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Fran\u00e7ois Mitterrand","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Fran%C3%A7ois_Mitterrand"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Fran\u00e7ois Mitterrand","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Fran%C3%A7ois_Mitterrand"}},"image":"President Fran\u00e7ois Mitterrand in 1983.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7657243,48.5079188],[-2.7648941,48.5078156],[-2.7646829,48.5077894],[-2.7646004,48.5078005],[-2.7645267,48.5078436],[-2.7644616,48.5079098],[-2.7642087,48.5078695],[-2.7641693,48.5078642],[-2.7641491,48.5078609],[-2.7641109,48.5078556],[-2.7641245,48.5077847],[-2.7641342,48.5077344],[-2.7641943,48.5075318],[-2.7642388,48.5075374],[-2.7644398,48.5075624],[-2.7644466,48.5075382],[-2.7646879,48.5075683],[-2.7647327,48.5075739],[-2.7647662,48.507578],[-2.7647489,48.5076389],[-2.7648546,48.5076521],[-2.7649231,48.5076606],[-2.76509,48.5076814],[-2.7651004,48.5076827],[-2.7651042,48.5076691],[-2.765117,48.5076241],[-2.765247,48.5076402],[-2.7652745,48.5076437],[-2.7653389,48.5076517],[-2.765436,48.5076638],[-2.76543,48.5076848],[-2.7655979,48.5077057],[-2.7656326,48.50771],[-2.7656409,48.5076806],[-2.7657114,48.5076894],[-2.765736,48.5076029],[-2.7658706,48.5076177],[-2.7659736,48.5076314],[-2.7659649,48.5076455],[-2.7659562,48.5076597],[-2.7659997,48.5076714],[-2.7660087,48.5076573],[-2.7660176,48.5076433],[-2.7661829,48.507665],[-2.7661252,48.507851],[-2.7674167,48.5080151],[-2.767452,48.5078939],[-2.7678209,48.5079338],[-2.7678116,48.5079682],[-2.767142,48.5080771],[-2.7670622,48.5080862],[-2.7660194,48.5079594],[-2.7657243,48.5079188]]}},{"type":"Feature","id":842186084,"properties":{"name":"Rue Saint-Jouan","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7759012,48.5183601],[-2.7760378,48.518312],[-2.7760852,48.5182953],[-2.7761726,48.518195],[-2.7763102,48.5181046]]}},{"type":"Feature","id":842186085,"properties":{"name":"Rue Saint-Jouan","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7763102,48.5181046],[-2.7759661,48.5182256],[-2.7758685,48.5182599],[-2.775826,48.5182749]]}},{"type":"Feature","id":843724147,"properties":{"name":"Passerelle Robert Schuman","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7910276,48.5140099],[-2.7911248,48.5139204]]}},{"type":"Feature","id":845551796,"properties":{"name":"Rond-Point du Lieutenant Huguin","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.751924,48.5167098],[-2.7519493,48.5167002],[-2.7519778,48.5166964],[-2.7520068,48.5166988],[-2.7520331,48.5167072],[-2.7520554,48.5167188],[-2.7520737,48.5167308],[-2.7520621,48.5167404],[-2.7520561,48.5167565],[-2.7520572,48.5167747],[-2.7520666,48.5167929],[-2.7520492,48.5167985],[-2.7520313,48.5168061],[-2.7520048,48.5168141],[-2.7519738,48.516816],[-2.7519437,48.5168108],[-2.7519181,48.5167992],[-2.7518999,48.5167825],[-2.7518913,48.5167627],[-2.7518933,48.5167421],[-2.7519047,48.5167243],[-2.751924,48.5167098]]}},{"type":"Feature","id":856565551,"properties":{"name":"Square de la Palestine","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q23792","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Palestine"},"fr":{"language":"fr","value":"Palestine"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"geographic region in western Asia"},"fr":{"language":"fr","value":"r\u00e9gion historique de l'Asie de l'Ouest"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Palestine (region)","badges":["Q17437798"],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Palestine_(region)"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Palestine (r\u00e9gion)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Palestine_(r%C3%A9gion)"}},"image":"Aerial jordan.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7646268,48.5117916],[-2.7645713,48.5116134],[-2.7645812,48.5116151],[-2.7645794,48.5116085],[-2.7646453,48.5116219],[-2.7648256,48.5116593],[-2.7648776,48.5116693],[-2.7649739,48.5116889],[-2.7649706,48.5117187],[-2.7646755,48.5117813],[-2.7646268,48.5117916]]}},{"type":"Feature","id":856800166,"properties":{"name":"All\u00e9e de Mol\u00e8ne","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q3319697","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"Mol\u00e8ne"},"fr":{"language":"fr","value":"Mol\u00e8ne"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"island in C\u00f4tes-d'Armor, France"},"fr":{"language":"fr","value":"\u00eele des C\u00f4tes-d'Armor, France"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Mol\u00e8ne (C\u00f4tes-d'Armor)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Mol%C3%A8ne_(C%C3%B4tes-d%27Armor)"}},"image":"\u00cele Mol\u00e8ne - Tr\u00e9beurden.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7980064,48.5141162],[-2.7977337,48.5138455],[-2.7975911,48.5137039],[-2.7975504,48.5136004],[-2.7972909,48.5133258]]}},{"type":"Feature","id":856800169,"properties":{"name":"Chemin Bronis\u0142aw Geremek","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q157282","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Bronis\u0142aw Geremek"},"fr":{"language":"fr","value":"Bronis\u0142aw Geremek"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Polish social historian and politician (1932\u20132008)"},"fr":{"language":"fr","value":"historien m\u00e9di\u00e9viste et politicien polonais"}},"nicknames":[],"birth":1932,"death":2008,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Bronis\u0142aw Geremek","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Bronis%C5%82aw_Geremek"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Bronis\u0142aw Geremek","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Bronis%C5%82aw_Geremek"}},"image":"2004.05.01. Bronislaw Geremek 01.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7950972,48.5145211],[-2.7951745,48.5143608],[-2.7954688,48.5137506],[-2.7956291,48.5136382],[-2.7957589,48.5135365],[-2.7959505,48.5130918],[-2.7961054,48.5127527]]}},{"type":"Feature","id":857927435,"properties":{"name":"Place Alexandre Glais-Bizoin","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q332320","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Alexandre Glais-Bizoin"},"fr":{"language":"fr","value":"Alexandre Glais-Bizoin"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French politician (1800-1877)"},"fr":{"language":"fr","value":"politicien fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1800,"death":1877,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Alexandre Glais-Bizoin","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Alexandre_Glais-Bizoin"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Alexandre Glais-Bizoin","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Alexandre_Glais-Bizoin"}},"image":"Alexandre Glais-Bizoin (1).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7601384,48.5141205],[-2.7602123,48.5141335],[-2.7603018,48.5141532],[-2.7602984,48.5142758],[-2.7603437,48.5142985],[-2.7604406,48.5143465],[-2.7604563,48.5143688],[-2.7601339,48.5144563],[-2.7600861,48.5144],[-2.7601349,48.5143551],[-2.7601356,48.5142952],[-2.7601375,48.5141787],[-2.7601379,48.5141542],[-2.7601384,48.5141205]]}},{"type":"Feature","id":858242674,"properties":{"name":"Sentier de la rivi\u00e8re","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7564077,48.5227344],[-2.7564185,48.5228097],[-2.7564532,48.5231408],[-2.7565307,48.5233107],[-2.7565536,48.5234265]]}},{"type":"Feature","id":858242676,"properties":{"name":"Sentier de la Rivi\u00e8re","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7585091,48.5243576],[-2.7586708,48.5244048],[-2.7587694,48.5244137],[-2.7588974,48.5243807],[-2.759058,48.5243273],[-2.7592308,48.5242651],[-2.7593045,48.5242332],[-2.7593616,48.5242158],[-2.7594297,48.5241913],[-2.7595851,48.5240516],[-2.7598416,48.523952],[-2.7599251,48.5239211],[-2.7600204,48.5238997],[-2.7601346,48.5238508],[-2.7603339,48.5237461],[-2.7604148,48.5236856],[-2.7604944,48.5236233],[-2.7606127,48.5234844],[-2.7607871,48.5233641],[-2.7608345,48.5233294],[-2.7609503,48.5232959],[-2.7610012,48.5232368],[-2.7611103,48.5231877],[-2.761278,48.5231563],[-2.7614547,48.5231186],[-2.7615829,48.5230848],[-2.7617111,48.5230778],[-2.7618109,48.5230483],[-2.7618997,48.5230079],[-2.7620254,48.5229895],[-2.7621278,48.5229517],[-2.7622363,48.5229421],[-2.7623326,48.5229083],[-2.7624063,48.5228877],[-2.7625089,48.522859],[-2.762588,48.5228464],[-2.7626852,48.5228374],[-2.762903,48.5227963],[-2.7631036,48.5227428],[-2.7632785,48.5226806]]}},{"type":"Feature","id":859449665,"properties":{"name":"Viaduc du Gou\u00ebt","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7488511,48.5219677],[-2.7491228,48.5223082]]}},{"type":"Feature","id":860327412,"properties":{"name":"Rue Gaston Ramon","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q673325","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Gaston Ramon"},"fr":{"language":"fr","value":"Gaston Ramon"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French biologist (1886\u20131963)"},"fr":{"language":"fr","value":"v\u00e9t\u00e9rinaire et biologiste fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1886,"death":1963,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Gaston Ramon","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Gaston_Ramon"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Gaston Ramon","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Gaston_Ramon"}},"image":"Gaston Ramon. Photograph. Wellcome V0027053 (cropped).jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7456445,48.5115139],[-2.7455796,48.5114784],[-2.7454336,48.511436],[-2.7453991,48.5114265],[-2.7453465,48.5114144]]}},{"type":"Feature","id":860841154,"properties":{"name":"Place de la Libert\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2979","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"liberty"},"fr":{"language":"fr","value":"libert\u00e9"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"ability of individuals to have agency"},"fr":{"language":"fr","value":"possibilit\u00e9 d'action ou de mouvement sans contrainte"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Liberty","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Liberty"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Libert\u00e9","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Libert%C3%A9"}},"image":"Liberty Bell 2017a.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7527666,48.5099546],[-2.7526542,48.509964],[-2.7521279,48.5099967],[-2.7512784,48.5100408],[-2.7511907,48.5093345],[-2.7512354,48.5093334],[-2.7525934,48.5092607],[-2.7526942,48.5094435],[-2.7527079,48.5095404],[-2.7527666,48.5099546]]}},{"type":"Feature","id":862196864,"properties":{"name":"Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle","wikidata":"Q27815429","gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q2042","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Charles de Gaulle"},"fr":{"language":"fr","value":"Charles de Gaulle"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"President of France from 1959 to 1969"},"fr":{"language":"fr","value":"militaire et homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1890,"death":1970,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Charles de Gaulle","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Charles_de_Gaulle"}},"image":"General Charles de Gaulle in 1945.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7648816,48.5145278],[-2.7648048,48.5145281],[-2.7647413,48.5145233],[-2.7646203,48.5145143],[-2.7645189,48.5145067],[-2.7644191,48.5144994],[-2.7643661,48.5144814],[-2.7643393,48.5144594],[-2.764295,48.5144231],[-2.7643432,48.5143565],[-2.7643617,48.5143429],[-2.7643626,48.5143379],[-2.7643647,48.5143292],[-2.7643745,48.5142831],[-2.7643764,48.5142737],[-2.7643734,48.5142735],[-2.7643877,48.514208],[-2.7643905,48.5141989],[-2.7644009,48.5141515],[-2.7644022,48.5141434],[-2.76441,48.5141081],[-2.7643782,48.5140752],[-2.7643569,48.5139811],[-2.7643673,48.5139267],[-2.764371,48.5139262],[-2.764384,48.5138621],[-2.7643893,48.5138362],[-2.7643844,48.5138327],[-2.7643996,48.5137479],[-2.7644737,48.5137462],[-2.7646993,48.5137649],[-2.7647916,48.5137257],[-2.7648075,48.513745],[-2.7648289,48.513771],[-2.764837,48.5137756],[-2.7648425,48.5137783],[-2.7649248,48.5137836],[-2.7649215,48.5138339],[-2.7649175,48.5138917],[-2.7649066,48.5140345],[-2.7649024,48.5140909],[-2.7649042,48.5141023],[-2.7649082,48.5141423],[-2.7648933,48.5143651],[-2.7648905,48.5144101],[-2.7648816,48.5145278]]}},{"type":"Feature","id":862863428,"properties":{"name":"All\u00e9e de la Plaine","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q160091","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"plain"},"fr":{"language":"fr","value":"plaine"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"flat geographic region"},"fr":{"language":"fr","value":"espace g\u00e9ographique de relief presque plat"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Plain","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Plain"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Plaine","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Plaine"}},"image":"Nsomersetlevels.JPG"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7473921,48.5151809],[-2.7472556,48.5151785],[-2.7469892,48.5151737],[-2.7460155,48.5151563],[-2.745326,48.5151415],[-2.7448831,48.5151938]]}},{"type":"Feature","id":862880987,"properties":{"name":"Esplanade Raoul Poupard","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7556127,48.5120045],[-2.7554756,48.5120466],[-2.7548365,48.5120627],[-2.754608,48.5118725],[-2.7544873,48.511639],[-2.7544393,48.5114554],[-2.7544453,48.5112706],[-2.7544417,48.511205],[-2.7544674,48.5112041],[-2.7548342,48.5111906],[-2.7550671,48.5110253],[-2.755124,48.510985],[-2.7554927,48.5111415],[-2.7555181,48.5114478],[-2.7555803,48.5114903],[-2.7555891,48.5116213],[-2.7554731,48.5116234],[-2.7554742,48.5116602],[-2.7554294,48.5116615],[-2.7554275,48.5115648],[-2.7553788,48.5115652],[-2.755381,48.5115714],[-2.755283,48.5115736],[-2.7552881,48.5116658],[-2.7552194,48.5116682],[-2.7552179,48.5116351],[-2.7549764,48.5116417],[-2.7549495,48.5116421],[-2.7549651,48.5120254],[-2.7549925,48.5120247],[-2.7551144,48.5120213],[-2.7551705,48.5120195],[-2.7552318,48.5120178],[-2.7554864,48.5120081],[-2.7556127,48.5120045]]}},{"type":"Feature","id":863405308,"properties":{"name":"Place de la Madeleine","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.760527,48.5151536],[-2.7605015,48.5151431],[-2.7603848,48.5150952],[-2.7602612,48.5150444],[-2.7602367,48.515033],[-2.7604395,48.5148161],[-2.7604513,48.5148208],[-2.7604669,48.5148273],[-2.7604462,48.5148487],[-2.7604698,48.5148594],[-2.76071,48.5149606],[-2.7606085,48.5150677],[-2.760527,48.5151536]]}},{"type":"Feature","id":863987413,"properties":{"name":"Place de l'Hermine","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q384324","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"ermine"},"fr":{"language":"fr","value":"hermine"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"\"fur\", or varied tincture, in heraldry"},"fr":{"language":"fr","value":"ornement h\u00e9raldique"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Ermine (heraldry)","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Ermine_(heraldry)"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Hermine (h\u00e9raldique)","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Hermine_(h%C3%A9raldique)"}},"image":"Blason-hermine-plein.svg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7798324,48.5183424],[-2.7797126,48.5183648],[-2.7796211,48.518382],[-2.7795416,48.5183963],[-2.7794799,48.5184081],[-2.7794473,48.5182947],[-2.7795184,48.5182808],[-2.7795553,48.5182669],[-2.779568,48.5182645],[-2.7795767,48.5182628],[-2.779592,48.51826],[-2.7796025,48.518285],[-2.7796475,48.5182767],[-2.7796676,48.518273],[-2.7797128,48.5182647],[-2.7797326,48.5182611],[-2.7797777,48.5182528],[-2.7797672,48.5182277],[-2.7797829,48.5182249],[-2.7797939,48.5182228],[-2.7797991,48.5182217],[-2.7798478,48.5182231],[-2.7799197,48.518209],[-2.7799689,48.5183166],[-2.7799117,48.5183278],[-2.7798324,48.5183424]]}},{"type":"Feature","id":863987418,"properties":{"name":"Place du Roi Arthur","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q45792","person":false,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"King Arthur"},"fr":{"language":"fr","value":"Roi Arthur"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"legendary British leader of the late 5th and early 6th centuries"},"fr":{"language":"fr","value":"l\u00e9gendaire chef britannique de la fin du Ve et du d\u00e9but du VIe si\u00e8cle"}},"nicknames":[],"birth":500,"death":600,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"King Arthur","badges":["Q17437796"],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/King_Arthur"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Roi Arthur","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Roi_Arthur"}},"image":"Charles Ernest Butler - King Arthur.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7808776,48.5185702],[-2.7806222,48.5185833],[-2.7803801,48.5185988],[-2.7803675,48.5184904],[-2.7808539,48.5184634],[-2.7808712,48.5185164],[-2.7808776,48.5185702]]}},{"type":"Feature","id":864110694,"properties":{"name":"Chemin des Nouettes","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7117122,48.517433],[-2.7133543,48.5179319],[-2.714713,48.5184387],[-2.715808,48.5188804],[-2.7161038,48.5189632]]}},{"type":"Feature","id":865774382,"properties":{"name":"Esplanade Alain Mimoun","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q435068","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Alain Mimoun"},"fr":{"language":"fr","value":"Alain Mimoun"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French long-distance runner"},"fr":{"language":"fr","value":"athl\u00e8te fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1921,"death":2013,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Alain Mimoun","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Alain_Mimoun"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Alain Mimoun","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Alain_Mimoun"}},"image":"Alain Mimoun.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7471063,48.4994905],[-2.7469573,48.4993945],[-2.7469299,48.4994117],[-2.7468833,48.4993738],[-2.7466113,48.4992095],[-2.7466236,48.499168],[-2.7465239,48.4991012],[-2.7463789,48.499004],[-2.7463104,48.4990128],[-2.7461929,48.4990288],[-2.7459521,48.4990617],[-2.7457508,48.4990891],[-2.7456656,48.4990906],[-2.7455426,48.4991048],[-2.7455305,48.4990335],[-2.7455949,48.4989803],[-2.7455147,48.4988835],[-2.7455378,48.4988654],[-2.7458435,48.4986591],[-2.7459963,48.4986019],[-2.7460685,48.4985578],[-2.7464934,48.4988503],[-2.7466516,48.4989551],[-2.746854,48.4988306],[-2.7468956,48.4988588],[-2.7470254,48.4989451],[-2.74717,48.4990416],[-2.7472149,48.4990716],[-2.7473423,48.4991566],[-2.7474477,48.4992266],[-2.7474866,48.4992525],[-2.7471063,48.4994905]]}},{"type":"Feature","id":865774385,"properties":{"name":"Esplanade du Petit Prince","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q25338","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"The Little Prince"},"fr":{"language":"fr","value":"Le Petit Prince"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"novel by Antoine de Saint-Exup\u00e9ry in 1943"},"fr":{"language":"fr","value":"roman d'Antoine de Saint-Exup\u00e9ry (1943)"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"The Little Prince","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/The_Little_Prince"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Le Petit Prince","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Le_Petit_Prince"}},"image":"Saint Exupery exhibit - Air & Space Museum, Le Bourget, Paris, France, absent artwork and not subject to copyright.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7459176,48.498581],[-2.7454932,48.4988639],[-2.7451169,48.498616],[-2.7455414,48.4983331],[-2.7459176,48.498581]]}},{"type":"Feature","id":869837177,"properties":{"name":"Place du Puits Chevalier","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7269009,48.5217575],[-2.726479,48.5218994],[-2.7263711,48.5219402],[-2.7263075,48.5219644],[-2.7262576,48.521907],[-2.7262039,48.5219272],[-2.7261583,48.5218747],[-2.7261454,48.5218799],[-2.7261094,48.5218371],[-2.7260619,48.5217801],[-2.7261314,48.5217555],[-2.7263427,48.5217022],[-2.7266355,48.5216469],[-2.7266818,48.5216442],[-2.7267089,48.5216462],[-2.7267311,48.5216522],[-2.7267512,48.5216615],[-2.7267794,48.5216842],[-2.7268005,48.5216968],[-2.7268267,48.5217055],[-2.7268569,48.5217128],[-2.726881,48.5217202],[-2.7268951,48.5217268],[-2.7268986,48.521745],[-2.7269009,48.5217575]]}},{"type":"Feature","id":872045631,"properties":{"name":"Chemin du Bas du Bois","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7892477,48.52846],[-2.789171,48.5285839],[-2.789058,48.5287137],[-2.788896,48.5288272],[-2.7886723,48.5289315],[-2.788253,48.5290519],[-2.7879229,48.5290884],[-2.7875548,48.529094],[-2.787246,48.5291192],[-2.7868863,48.5291864],[-2.7865726,48.5292798],[-2.7862743,48.5294323],[-2.7859942,48.5296386],[-2.785439,48.5298142]]}},{"type":"Feature","id":872385181,"properties":{"name":"Place du March\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7388857,48.5151824],[-2.7386807,48.5150345],[-2.7386432,48.5150074],[-2.738693,48.5149871],[-2.7389293,48.5148911],[-2.7392964,48.5147417],[-2.7394069,48.514881],[-2.7394633,48.5149497],[-2.7389017,48.515176],[-2.7388857,48.5151824]]}},{"type":"Feature","id":876362727,"properties":{"name":"Place du Savonnier","wikidata":null,"gender":null,"source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q267027","person":false,"gender":null,"labels":{"en":{"language":"en","value":"soap maker"},"fr":{"language":"fr","value":"savonnier"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"craft"},"fr":{"language":"fr","value":"fabricant de savon"}},"nicknames":[],"birth":null,"death":null,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Soaper","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Soaper"}},"image":"Zeepzieden.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7427864,48.4982433],[-2.7426148,48.4981699],[-2.7428172,48.4979623],[-2.7429888,48.4980357],[-2.7427864,48.4982433]]}},{"type":"Feature","id":878775846,"properties":{"name":"Place du 74e R\u00e9giment d'Infanterie Territoriale","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7672133,48.5105954],[-2.7672878,48.5105394],[-2.7673995,48.5103399],[-2.767415,48.5103091],[-2.7674521,48.5102406],[-2.7674765,48.5101957],[-2.7674243,48.5100925],[-2.7673688,48.5100796],[-2.7672324,48.5100468],[-2.7671715,48.5100322],[-2.7670395,48.5100451],[-2.7670089,48.5100995],[-2.7669364,48.5102345],[-2.7669053,48.5102912],[-2.7668866,48.5103251],[-2.7668638,48.5103651],[-2.7668424,48.5104057],[-2.7669012,48.5105146],[-2.7670133,48.5105439],[-2.7671306,48.510574],[-2.7672133,48.5105954]]}},{"type":"Feature","id":879575207,"properties":{"name":"Place de la Cit\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7410345,48.5142048],[-2.7409739,48.5142433],[-2.7405126,48.5142495],[-2.7404973,48.5139324],[-2.7407372,48.5139285],[-2.7407377,48.5139462],[-2.7408396,48.5139451],[-2.7408387,48.5139268],[-2.7409674,48.5139247],[-2.7410265,48.5139544],[-2.7410345,48.5142048]]}},{"type":"Feature","id":880876086,"properties":{"name":"Rue de Villebonne","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7456091,48.4926466],[-2.7455294,48.4925789],[-2.7455027,48.4925565],[-2.7451367,48.4922598],[-2.745009,48.4921652],[-2.7446414,48.491916],[-2.7442143,48.491667],[-2.7438011,48.4915081],[-2.7436952,48.4914741],[-2.7436176,48.4914492],[-2.7435278,48.4914058],[-2.7435138,48.491399],[-2.7430603,48.4912261],[-2.7429204,48.4911754],[-2.7428082,48.4911347]]}},{"type":"Feature","id":880885938,"properties":{"name":"Rue de Gou\u00e9dic","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7537555,48.508807],[-2.7534244,48.508646],[-2.7528415,48.508355],[-2.7527306,48.5082992]]}},{"type":"Feature","id":881088142,"properties":{"name":"Rue de Douvenant","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7373904,48.4994827],[-2.7373761,48.4994646],[-2.7373531,48.4994444],[-2.737314,48.4994071],[-2.7372818,48.4993762]]}},{"type":"Feature","id":881212684,"properties":{"name":"Rue du Valais","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7269463,48.5216878],[-2.7269602,48.5217134],[-2.7269792,48.5217487],[-2.727014,48.5218454],[-2.7270207,48.5219226],[-2.7270149,48.5219742]]}},{"type":"Feature","id":881586702,"properties":{"name":"Rue du Moulin Persas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.805527,48.5326411],[-2.8057788,48.5326342],[-2.8061785,48.532739],[-2.8064011,48.5328829],[-2.8064266,48.5329314]]}},{"type":"Feature","id":881586703,"properties":{"name":"Chemin Moulin Persas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.805527,48.5326411],[-2.8054028,48.5325925]]}},{"type":"Feature","id":882172923,"properties":{"name":"All\u00e9e Raimu","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":{"wikidata":"Q1394721","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Raimu"},"fr":{"language":"fr","value":"Raimu"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French actor-singer (1883-1946)"},"fr":{"language":"fr","value":"acteur fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1883,"death":1946,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Raimu","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Raimu"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Raimu","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Raimu"}},"image":"Raimu - photo Henri Manuel.jpg"}},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7843297,48.5217987],[-2.7839982,48.5216656]]}},{"type":"Feature","id":882367332,"properties":{"name":"Rue de la Ville Gueury","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7551199,48.4897515],[-2.7549259,48.4898396]]}},{"type":"Feature","id":887678675,"properties":{"name":"Rue de Saint-Barth\u00e9l\u00e9my","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.8134381,48.5163766],[-2.8131127,48.5163052],[-2.813071,48.5162919],[-2.8128682,48.5162272],[-2.8124698,48.5161241],[-2.8121039,48.5160044],[-2.8116849,48.5158681],[-2.8114573,48.5158178],[-2.8112389,48.5158012],[-2.8109744,48.5158439],[-2.8107187,48.5159137],[-2.810454,48.5160146],[-2.8102644,48.5160936]]}},{"type":"Feature","id":910457133,"properties":{"name":"acc\u00e8s \u00e0 la passerelle de l'\u00e9cluse","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7349703,48.528298],[-2.7346696,48.5282922],[-2.734167,48.528273],[-2.734164,48.5281113],[-2.7340797,48.5280995]]}},{"type":"Feature","id":910458613,"properties":{"name":"franchissement passerelle nord de l'\u00e9cluse","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7328729,48.5281437],[-2.732824,48.5280774],[-2.732835,48.5280639],[-2.7328662,48.5280253],[-2.7328155,48.5279573],[-2.7328089,48.5279453],[-2.7327276,48.527921],[-2.7327646,48.5278154]]}},{"type":"Feature","id":912185462,"properties":{"name":"Rond-Point Jo\u00eblle Aubr\u00e9e","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7497821,48.4946246],[-2.7497141,48.4946144],[-2.7496542,48.4946168],[-2.7495973,48.4946295],[-2.7495412,48.4946551],[-2.749499,48.4946905],[-2.7494744,48.4947326],[-2.7494704,48.4947835],[-2.749492,48.4948324],[-2.7495368,48.4948738],[-2.7495998,48.4949031],[-2.7496738,48.4949169],[-2.7497506,48.4949137],[-2.7497894,48.4949051],[-2.7498253,48.4948921],[-2.7498773,48.4948604],[-2.7499123,48.4948197],[-2.7499268,48.4947738],[-2.7499196,48.4947272],[-2.7498904,48.4946835],[-2.7498399,48.4946461],[-2.7497821,48.4946246]]}},{"type":"Feature","id":1024980311,"properties":{"name":"Rue Jacqueline Auriol","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7992147,48.5144947],[-2.7992102,48.5143545],[-2.7993777,48.5142055],[-2.7996768,48.5139394],[-2.7999734,48.5136756],[-2.7999904,48.513658],[-2.8004242,48.5132107],[-2.8004731,48.5132076]]}},{"type":"Feature","id":1046145630,"properties":{"name":"Rue Pinot Duclos","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7830647,48.5146523],[-2.7832001,48.5149373],[-2.7832609,48.5150889],[-2.7832742,48.5152404],[-2.7830666,48.5152517]]}},{"type":"Feature","id":1116604578,"properties":{"name":"Rue de la Gr\u00e8ve des Courses","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7137201,48.5172258],[-2.714325,48.5175334],[-2.7149322,48.5178404],[-2.7157144,48.5181811],[-2.7159024,48.5183261],[-2.7159748,48.5184252],[-2.7160311,48.5185491],[-2.7160862,48.5187473],[-2.7161038,48.5189632]]}},{"type":"Feature","id":1121212328,"properties":{"name":"Ancienne voie ferr\u00e9e de desserte du port du L\u00e9gu\u00e9","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7363453,48.5270497],[-2.7362316,48.5271148],[-2.7360708,48.5272376],[-2.7359569,48.5273145],[-2.7358362,48.527384],[-2.7356397,48.5274757],[-2.7354409,48.52756],[-2.7351837,48.5276478],[-2.7349994,48.5277024],[-2.7347537,48.527751],[-2.7345799,48.5277709],[-2.7341037,48.5278184],[-2.7339101,48.5278245],[-2.7337712,48.5278203],[-2.7333467,48.5278076],[-2.7330575,48.5277967],[-2.7319307,48.5276865],[-2.7315292,48.5276409],[-2.7310285,48.5275784],[-2.7309616,48.5275838]]}},{"type":"Feature","id":1131137274,"properties":{"name":"Esplanade des Prix Nobel","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7403469,48.5125034],[-2.7405779,48.5122814],[-2.740441,48.5121022]]}},{"type":"Feature","id":1131137275,"properties":{"name":"Esplanade des Prix Nobel","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7411394,48.5132751],[-2.7412686,48.5131592],[-2.7411006,48.5130267],[-2.7407751,48.5127701],[-2.740421,48.5125906],[-2.7403834,48.5125195],[-2.7403469,48.5125034],[-2.7400999,48.5123945]]}},{"type":"Feature","id":1172581167,"properties":{"name":"Rampe d'acc\u00e8s pour fauteil roulant","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7416317,48.5128895],[-2.7416327,48.5128699],[-2.7415497,48.5128706]]}},{"type":"Feature","id":1194687233,"properties":{"name":"Rue Balzac","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7438888,48.5141066],[-2.7439516,48.5140547]]}},{"type":"Feature","id":1236293156,"properties":{"name":"Rue de la corniche","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7217355,48.5202245],[-2.7216691,48.5201319],[-2.7214402,48.5200246],[-2.7207171,48.5198619]]}},{"type":"Feature","id":1245621890,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7607974,48.5075425],[-2.7607938,48.5075255]]}},{"type":"Feature","id":1245621891,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7607938,48.5075255],[-2.7607805,48.5074989],[-2.7607587,48.5074767]]}},{"type":"Feature","id":1245621892,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7607587,48.5074767],[-2.7607242,48.5074566],[-2.7606824,48.5074438],[-2.7606369,48.5074395],[-2.7605777,48.5074453]]}},{"type":"Feature","id":1245621893,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7605777,48.5074453],[-2.7605533,48.5074571],[-2.760545,48.5074611],[-2.7605184,48.507474]]}},{"type":"Feature","id":1245621894,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7605184,48.507474],[-2.7604994,48.5074924],[-2.7604859,48.5075127],[-2.7604791,48.5075343],[-2.7604792,48.5075564],[-2.7604895,48.5075839],[-2.7605105,48.5076086]]}},{"type":"Feature","id":1245621895,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7605105,48.5076086],[-2.7605406,48.5076286],[-2.7605778,48.5076427],[-2.7606192,48.5076497],[-2.760662,48.5076491]]}},{"type":"Feature","id":1245621896,"properties":{"name":"Rond-Point Clemenceau-Charner","wikidata":null,"gender":"M","source":"wikidata","details":[{"wikidata":"Q171730","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"Georges Clemenceau"},"fr":{"language":"fr","value":"Georges Clemenceau"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"Prime Minister of France, 1906\u20131909 and 1917\u20131920"},"fr":{"language":"fr","value":"homme d'\u00c9tat fran\u00e7ais"}},"nicknames":[],"birth":1841,"death":1929,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"Georges Clemenceau","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/Georges_Clemenceau"}},"image":"Georges Clemenceau par Nadar.jpg"},{"wikidata":"Q1324547","person":true,"gender":"M","labels":{"en":{"language":"en","value":"L\u00e9onard Charner"},"fr":{"language":"fr","value":"L\u00e9onard Victor Charner"}},"descriptions":{"en":{"language":"en","value":"French admiral (1797-1869)"},"fr":{"language":"fr","value":"homme politique et amiral fran\u00e7ais (1797-1869)"}},"nicknames":[],"birth":1797,"death":1869,"sitelinks":{"enwiki":{"site":"enwiki","title":"L\u00e9onard Charner","badges":[],"url":"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Charner"},"frwiki":{"site":"frwiki","title":"L\u00e9onard Victor Charner","badges":[],"url":"https:\/\/fr.wikipedia.org\/wiki\/L%C3%A9onard_Victor_Charner"}},"image":"Amiral Charner.jpg"}]},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.760662,48.5076491],[-2.7607026,48.5076411],[-2.7607385,48.5076263],[-2.7607673,48.5076058],[-2.760787,48.5075809],[-2.760796,48.5075535]]}},{"type":"Feature","id":1245622035,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7622142,48.5037498],[-2.7622575,48.503762],[-2.7623044,48.5037646],[-2.7623501,48.5037576],[-2.7623904,48.5037414],[-2.7624221,48.5037172]]}},{"type":"Feature","id":1245622036,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7624221,48.5037172],[-2.7624371,48.5036941],[-2.7624434,48.5036684],[-2.7624393,48.5036425]]}},{"type":"Feature","id":1245622037,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7624393,48.5036425],[-2.7624228,48.5036154],[-2.762395,48.5035926],[-2.7623584,48.5035762],[-2.7623161,48.5035675]]}},{"type":"Feature","id":1245622038,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7623161,48.5035675],[-2.7622725,48.5035674],[-2.7622306,48.5035756],[-2.7621941,48.5035915]]}},{"type":"Feature","id":1245622039,"properties":{"name":"Rond-Point de la Croix Perron","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7621941,48.5035915],[-2.7621648,48.5036151],[-2.7621477,48.5036435]]}},{"type":"Feature","id":1293740034,"properties":{"name":"Rue de la Plaine Ville","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.798997,48.5145111],[-2.7989949,48.514453],[-2.7989932,48.5143647],[-2.798635,48.5139996],[-2.7985389,48.5138921],[-2.7982644,48.5136144],[-2.7980303,48.5133774],[-2.797927,48.5132729],[-2.797759,48.5131225]]}},{"type":"Feature","id":1293740212,"properties":{"name":"Chemin de la Planche","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7482745,48.5198121],[-2.7482222,48.5198028],[-2.7480224,48.5197486],[-2.747897,48.5196837],[-2.7478521,48.5196766],[-2.7478058,48.5196771],[-2.747768,48.5196784]]}},{"type":"Feature","id":1388818905,"properties":{"name":"Place de la R\u00e9sistance","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7618492,48.5137646],[-2.7615423,48.5138869],[-2.7609887,48.5135301],[-2.7613235,48.513189],[-2.7618492,48.5137646]]}},{"type":"Feature","id":1409269803,"properties":{"name":"Le Hentig Glas","wikidata":null,"gender":null,"source":null,"details":null},"geometry":{"type":"LineString","coordinates":[[-2.7469512,48.5035652],[-2.7468446,48.5035739],[-2.7465781,48.5036003],[-2.7464584,48.503615],[-2.7462853,48.5036363],[-2.7460241,48.5036815],[-2.7457446,48.5037362],[-2.7452444,48.5038659],[-2.7449621,48.5039585],[-2.7446865,48.5040614],[-2.7444232,48.5041768],[-2.7441668,48.5043016],[-2.7439524,48.5044153],[-2.743752,48.5045306],[-2.7433963,48.5047925],[-2.7432745,48.5048921],[-2.7432098,48.5049451]]}}]}